<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<cofradias>
    
    <cofradia>
        <nombre_corto>La Borriquita</nombre_corto>
        <nombre_largo>COFRADÍA CARMELITANA DE PENITENCIA Y SACRAMENTAL HERMANDAD DE NAZARENOS DE NUESTRO PADRE JESÚS DE LA PAZ EN SU REAL Y TRIUNFAL ENTRADA EN JERUSALÉN Y NUESTRA MADRE Y SEÑORA MARÍA SANTÍSIMA DEL AMPARO</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130324</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Iglesia Parroquial de Nuestra Señora del Carmen y Santa Teresa</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Alameda Marqués de Comillas, Calderón de la Barca, Plaza de Mina (dcha.), Tinte, Plaza de San Francisco, San Francisco, Plaza San Agustín, San Francisco, Cristóbal Colon, Cobos, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, Plaza de San Antonio (izq.), Zaragoza, Benjumeda, Plaza de las Viudas, Vea Murguía, Alameda Marqués de Comillas, a su Templo.</itinerario>
        <imagenEscudo>escudo_laborriquita</imagenEscudo>
        <horaSalida>14:30</horaSalida>
        <horaRecogida>22:00</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.534805</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.298428</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>borriquita</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guía">
                <punto descripcion="Salida" hora="14:30"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="17:45"></punto>
                <punto descripcion="Candelaria" hora="18:40"></punto>
                <punto descripcion="Palillero" hora="19:05"></punto>
                <punto descripcion="San Pablo" hora="19:25"></punto>
                <punto descripcion="San José" hora="19:45"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="22:00"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Paso Misterio">
                <punto descripcion="Salida" hora="15:00"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="18:10"></punto>
                <punto descripcion="Candelaria" hora="19:05"></punto>
                <punto descripcion="Palillero" hora="19:30"></punto>
                <punto descripcion="San Pablo" hora="19:50"></punto>
                <punto descripcion="San José" hora="20:10"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="22:25"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Último Paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="15:30"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="18:35"></punto>
                <punto descripcion="Candelaria" hora="19:30"></punto>
                <punto descripcion="Palillero" hora="19:55"></punto>
                <punto descripcion="San Pablo" hora="20:15"></punto>
                <punto descripcion="San José" hora="20:35"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="23:00"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img96/2566/borriquita1h.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img687/4256/borriquita2r.jpg</image>
            <image>http://fotos.lavozdigital.es/200908/la_borriquita_dsc01711-640x640x80.jpg</image>
            <image>http://2.bp.blogspot.com/-ozyPp_0PTBY/T336YIF6wqI/AAAAAAAAC7A/Pafir6EMyJQ/s1600/La%2BBorriquita%2B_C%25C3%25A1diz%2B015.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
            <poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
            <poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
            <poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
        </pois>
        <descripcion>La imagen del Señor de la Paz fue encargada al imaginero gaditano D. Miguel Lainez Capote en el año 1.944, procesionando por vez primera el año del Señor de 1.945. Es un Cristo de mirada penetrante y valioso sentir para nuestros hermanos fundadores, bendecido en una solemne ceremonia en la Parroquia de San José por Monseñor Tomás Gutiérrez (el obispo de las cofradías) el día 17 de diciembre de aquel histórico año.&#xA;&#xA;Debido a la mala conservación del titular, al ataque de la carcoma y al deterioro del candelero, en el año 1.978, le fue encargado a D. Francisco Buiza Fernández la delicada hazaña de dar el nuevo aspecto a nuestro actual Titular. La Junta de entonces deseaba que la imagen conservara al menos parte de la faz que tallara Lainez Capote, por lo que Buiza introdujo una parte de la antigua mascarilla en el cuerpo modelado de la nueva imagen y adecuadamente retocado fue trasladado conjuntamente a madera.&#xA;&#xA;La preciosa imagen de la Virgen del Amparo se realizó en los talleres del valenciano Rafael Perís, en base de unas manos que se encontraron en el baúl de una gaditana gran conocida de D. Emilio Bartús, datadas estas en el siglo XVIII de exquisita suavidad y delicadeza, en postura suplicante y acogedora basándose el imaginero en dolorosas genuinamente sevillanas, como la del Refugio, Socorro y Presentación.&#xA;&#xA;Cinco fueron los nombres propuestos para la advocación de la Madre : Dulce Nombre, Refugio, Socorro, Consuelo y Amparo; el niño Miguelito García fue el encargado de sacar la papeleta agraciada con el dulce nombre que encierra todos los demás, AMPARO de nuestras vidas. Se bendijo en la Parroquia de San José, en la Función Principal de Instituto, el 14 de marzo de 1.948, predicando en su honor está Santa Eucaristía el dominico misionero Ignacio Rodríguez Pérez. </descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Agrupación Musical Polillas, de Cádiz, para Jesús de la Paz y Banda de Música Pedro Álvarez Hidalgo, de Puerto Real, para la Virgen del Amparo</masdatos>
    </cofradia>
    
	<cofradia>
		<nombre_corto>Despojado</nombre_corto>
		<nombre_largo>HERMANDAD SALESIANA DE PENITENCIA DE NUESTRO PADRE JESUS DEL AMOR DESPOJADO DE SUS VESTIDURAS Y MARIA SANTISIMA DE LA CONCEPCION</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130324</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Iglesia de María Auxiliadora</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>1</numero_pasos>
		<itinerario>Colegio Salesianos “San Ignacio” (interior), Avenida María Auxiliadora, Poeta Nieto, Avda. Andalucía, Marianista Cubillo, Callejón del Blanco, Avda. Fernández Ladreda, Concepción Arenal, Campo del Sur, Jabonería, San Juan de Dios, Plaza San Juan de Dios (delante del Ayto.), Pelota, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José, San Pedro, Beato Diego de Cádiz, Rosario, Plaza San Agustín, San Francisco, Nueva, Plaza de San Juan de Dios, Plocia, Cuesta de las Calesas, Plaza de la Constitución, Avda. Bahía Blanca, Acacias, Brunete, García de Sola, Escalzo, Avda. María Auxiliadora, Interior del Colegio Salesianos a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_despojado</imagenEscudo>
		<horaSalida>15:00</horaSalida>
		<horaRecogida>01:15</horaRecogida>
		<latitudRegreso>36.534714</latitudRegreso>
		<longitudRegreso>-6.297982</longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>despojado</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="15:00"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="18:35"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="19:30"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="19:55"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="20:15"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="20:35"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="01:15"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="15:20"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="18:55"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="19:50"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="20:15"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="20:35"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="20:55"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="01:35"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img171/9083/imagendespojado1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img577/7488/imagendespojado2.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img855/1593/imagendespojado3.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img90/4206/imagendespojado4.jpg</image>
            <image>http://fotos.lavozdigital.es/200908/despojado_dsc01803-640x640x80.jpg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.512184" long="-6.278971" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>La Hermandad se funda el día 15 de mayo de 2007 por Decreto del Obispo Diocesano Monseñor Antonio Ceballos Atienza, dándose a conocer el día 20 de mayo con la lectura del Decreto de Erección Canónica en la Iglesia de María Auxiliadora por parte del Rvdo. Padre Carlos Correa.&#xA;&#xA;Su primera Junta de Gobierno toma posesión el día 3 de junio siendo su primer Hermano Mayor Luis Manuel Rivero Ramos y su Director Espiritual el Reverendo Padre José Antonio Perdigones, SDB. En esa jornada se presentó el escudo de la Hermandad, que fue diseñado por Juan Carlos Romero Pérez y ,que tal y como se describe en los Estatutos, está inspirado en el escudo de la Congregación Salesiana: en el centro aparece el ancla, signo de la esperanza; sobre el ancla la estrella, simbolizando la fe; coronando el escudo, la cruz sobre las aguas, símbolo del escudo de la Diócesis de Cádiz; a los lados del ancla dos medallones, mostrando el símbolo del amor, con la imagen del pelícano y en el otro apareciendo un jarrón con azucenas, simbolizando la pureza de María; la palma y el laurel que, entrelazados al pie, abrazan el escudo hasta su mitad, son emblemas del premio reservado a una vida entrega hasta el final, por amor; se ha conservado el lema de la Congregación Salesiana “Da mihi animas caetera tolle”, que significa: dame almas y llévate los demás. </descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Banda de Cornetas y Tambores Nuestra Señora del Rosario, de Cádiz</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Santa Cena</nombre_corto>
		<nombre_largo>HERMANDAD SACRAMENTAL Y DE PENITENCIA Y COFRADIA DE NAZARENOS DE LA PURA Y LIMPIA MADRE DE DIOS, NTRO. PADRE JESUS DEL MILAGRO EN LA SAGRADA CENA Y MARIA STMA. REINA DE TODOS LOS SANTOS</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130324</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Iglesia Conventual de Santo Domingo</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>1</numero_pasos>
		<itinerario>Compás de Santo Domingo, Sopranis, Plaza de San Juan de Dios (Delante del Ayuntamiento), Pelota, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José, San Pedro, Beato Diego José de Cádiz, Rosario, Plaza San Agustín, San Francisco, Nueva, Plaza de San Juan de Dios (centro), Sopranis, Compás de Santo Domingo, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_santacena</imagenEscudo>
		<horaSalida>17:15</horaSalida>
		<horaRecogida>23:50</horaRecogida>
		<latitudRegreso>36.534721</latitudRegreso>
		<longitudRegreso>-6.297985</longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>santacena</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="17:15"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="18:55"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="19:50"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="20:15"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="20:35"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="20:55"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="23:50"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="17:40"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="19:15"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="20:10"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="20:35"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="20:55"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="21:15"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:15"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img268/7793/imagensantacena1.jpg</image>
            <image>http://1.bp.blogspot.com/-vVpQxh51A_Y/UB_q39SUebI/AAAAAAAAAQg/-4ZYHHCYAvw/s640/JSB_4306.jpeg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.528824" long="-6.290199" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>El primer pilar para la fundación de la Hermandad de la Sagrada Cena se coloca el seis de junio de 1960, gracias al prior de Santo Domingo en aquella fecha, el dominico fray Pablo del Olmo, ya fallecido, y su primer hermano mayor, José Luis Sancho Mejías, quienes adquieren un grupo escultórico que había quedado depositado en el convento dominico, pensando en fundar una hermandad de penitencia. Siendo este hecho reafirmado el 13 de abril de 1963 cuando la autoridad eclesiástica la erige canónicamente.&#xA;&#xA;En sus primeros años sólo atendía el culto interno y su labor social, cayendo al poco tiempo en un estancamiento del que pronto se recuperara, realizando su primera salida procesional en 1970, solo el paso de misterio. En  el año 1971 se le concedió al Príncipe de Asturias, Don Juan Carlos de Borbón, el titulo de Hermano Mayor Honorífico y a su alteza Doña Sofía, el titulo de Camarista de Honor de la Santísima Virgen en la visita realizada al Convento de Santo Domingo.&#xA;&#xA;La Virgen de los Santos y Esperanza, talla de propiedad particular, fue bendecida en el año 1971. Sólo procesionaria en Semana Santa en el año 1977 y lo hace desde un tinglado instalado en la calle Higuera (al no obtener permiso para hacerlo desde Santo Domingo), donde se monta un paso con enseres cedidos por la Archicofradía de la Merced, Cofradía de las Cigarreras, Cofradía de la Borriquita y Archicofradía del Carmen. Desde entonces no se ha vuelto a realizar un culto interno o externo a la Señora. Con anterioridad había procesionado por las calles de Cádiz en el año 1972, con motivo del 25 Aniversario de la Coronación Canónica de la Santísima Virgen del Rosario. Poco después de la salida procesional del año 1977 la imagen se retiraría del culto y pasaba de nuevo a manos de su dueño, José Luis Sancho Mejías.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Agrupación Musical Sagrada Cena, propia de la Hermandad.&#xA;&#xA;Estrenos:&#xA;&#xA;Respiraderos delanteros bordados</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Humildad y Paciencia</nombre_corto>
		<nombre_largo>VENERABLE, INMEMORIAL, PONTIFICIA Y NACIONAL COFRADÍA DE PENITENCIA DEL SANTÍSIMO CRISTO DE LA HUMILDAD Y PACIENCIA Y NUESTRA SEÑORA DE LA AMARGURA</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130324</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Parroquia de San Agustín</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>2</numero_pasos>
		<itinerario>Plaza de San Agustín, San Francisco, Nueva, Plaza de San Juan de Dios, Pelota, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José, San Pedro, Beato Diego de Cádiz, San Francisco, Plaza de San Agustín, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_humildadpaciencia</imagenEscudo>
		<horaSalida>19:00</horaSalida>
		<horaRecogida>00:30</horaRecogida>
		<latitudRegreso>36.534725</latitudRegreso>
		<longitudRegreso>-6.298004</longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>humildadypaciencia</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="19:00"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="20:35"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="21:30"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="21:55"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="22:15"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:35"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:30"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Paso Misterio">
				<punto descripcion="Salida" hora="19:05"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="20:55"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="21:10"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="22:15"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="22:35"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:55"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:55"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="19:30"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="21:20"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="22:15"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="22:40"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="23:00"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="23:20"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="01:20"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img407/3231/imagenhumildad2.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img213/4059/imagenhumildad3.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img833/4899/imagenhumildad4.jpg</image>
            <image>http://fotos.lavozdigital.es/200908/humildad_y_paciencia_130309_3-640x640x80.jpg</image>
            <image>http://1.bp.blogspot.com/-5vFD8rn4KsU/T0q7BLvqKZI/AAAAAAAABio/KM2c0jH1Oug/s1600/DSCF1942.JPG</image>
            <image>http://1.bp.blogspot.com/-G6rKrJkEElg/TWFnRyUbmwI/AAAAAAAAAKo/7lw-VCOLSq4/s1600/LA+AMARGURA1.JPG</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>Aunque sean parcos los detalles que poseemos sobre el origen de la Cofradía, puede estimarse que resulta fundada por un grupo de cargadores de Indias de origen vizcaíno, si bien desconozcamos su fecha exacta de fundación, datando los últimos datos documentados del año 1621. Desde su origen queda además estrechamente vinculada a la Orden de San Agustín, asentada en la ciudad en el año 1617. En tal sentido pudiera considerarse la existencia de una comunión de intereses entre los citados cargadores de Indias y la mencionada orden religiosa. Así estos últimos harían realidad una antigua pretensión de la orden, altamente interesada en ubicarse de forma estable en una ciudad como el Cádiz del s. XVII, de tanta importancia en la actividad mercantil y comercial, y por tanto puente de culturas, lugar de encuentro y residencia de una populosa y pujante población. Por su parte los primeros, asentados desde el año 1483 en una capilla de la actual Iglesia Parroquial de Santa Cruz, lograban finalmente ubicarse de manera independiente en una iglesia nueva, la del convento de San Agustín, en gran parte financiada por ellos, y que surgía en el centro de la actividad mercantil del Cádiz de la época, frente al muelle y en la calle de mayor movimiento de negocios.&#xA;&#xA;Allí quedaron agrupados los naturales de Guipúzcoa, Álava, Vizcaya y del reino de Navarra para rendir culto a Nuestro Señor bajo la veneración de la Humildad y Paciencia de Cristo. De hecho, y como es sabido, en las actuales pechinas de la cúpula de la iglesia parroquial de San Agustín se conservan los escudos de armas de las citadas provincias. Esta circunstancia motivó que fuera conocida popularmente como “cofradía de los vizcaínos”, denominación que con el transcurrir del tiempo fue cayendo en desuso, al extremo que durante el s. XX deja de utilizarse  Entre los fundadores conocemos los nombres de Juanes y Diego de Aguirre, Manuel y Miguel de Iriberri, Antonio de la Yust y Pedro Martínez de Aldabe, los primeros naturales de Lezo, los segundos de San Sebastián y los últimos de otras localidades de Guipúzcoa. De este listado sin duda alguna sobresale la figura de Manuel de Iriberri, albacea de Diego de Aguirre que pasa por ser el auténtico impulsor de la creación de la Cofradía, y bajo cuyo mecenazgo se construyó la iglesia conventual sede de la Cofradía, tal y como consta en la escritura de adquisición de la primitiva capilla dedicada al Santísimo Cristo de la Humildad y Paciencia y formalizada ante el escribano público Sebastián García Moreno el 22 de febrero del año 1642.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Banda de Cornetas y Tambores Tres Caídas, de Arcos de la Frontera (Cádiz) para el Cristo y Banda de Música del Nazareno de Rota para la Virgen</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Las Penas</nombre_corto>
		<nombre_largo>VENERABLE Y REAL ARCHICOFRADÍA DE NUESTRA SEÑORA DEL PILAR DE ZARAGOZA, NUESTRO PADRE JESÚS DE LAS PENAS Y MARÍA DE LAS PENAS Y MARÍA SANTÍSIMA DE LA CARIDAD</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130324</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Parroquia de San Lorenzo Mártir</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>2</numero_pasos>
		<itinerario>Sagasta (izq.), Hospital de Mujeres (drch), Plaza la Libertad, Plaza de Topete, Compañía, Santiago, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José (izq.), Mateo de Alba, Sagasta (izq.), a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_laspenas</imagenEscudo>
		<horaSalida>18:00</horaSalida>
		<horaRecogida>00:15</horaRecogida>
		<latitudRegreso>36.532917</latitudRegreso>
		<longitudRegreso>-6.299919</longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>penas</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="18:00"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="20:00"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="20:55"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="21:20"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="21:40"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:00"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:15"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Paso Misterio">
				<punto descripcion="Salida" hora="18:15"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="20:15"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="21:10"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="21:35"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="21:55"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:15"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:30"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="18:40"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="20:35"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="21:30"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="21:55"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="22:15"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:35"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:55"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img694/4334/imagenpenas1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img534/2228/imagenpenas2.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img811/5972/imagenpenas3.jpg</image>
            <image>http://www.lagubiayeltas.us/Documentos/Cautivos/Penas-Cadiz2.jpg</image>
            <image>http://api.ning.com/files/eLhsOgT7mGRm*QnF*guLdzqp73kRHfvBDP7m73AijdjPGK9CEvWDYueu88TPh624NNov1Ujl10VPAtly88Mf3Ttncx9mi1yp/Penas.jpg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>Una señora, la cual no quiso dar su nombre, regaló el día 7 de Septiembre de 1949, a D. Santiago Moreno Ruíz, una Imagen deteriorada que veneraba en su oratorio particular como Nuestro Padre Jesús de las Penas. Dicha Imagen fue restaurada por el escultor gaditano Miguel Láinez Capote y bendecida el 10 de Abril de 1954, por el Párroco de San Lorenzo, P. Francisco Jiménez-Alfaro y Gutiérrez. En torno a esta Imagen se constituyó la Junta Pro-Cultos, fundándose la Cofradía de Nuestro Padre Jesús de las Penas el día 23 de Noviembre de 1955, por Decreto del Obispo Tomás Gutiérrez Díaz.&#xA;&#xA;El 11 de Diciembre de 1955 se celebra el primer Cabildo General de Hermanos, quedando constituida la primera Junta de Gobierno, formada por las mismas personas que constituyeron la Junta Pro-Cultos. El primer Prioste de la Cofradía fue D. Benedicto Gómez Sanz.&#xA;&#xA;La primera salida de la primitiva Imagen de Nuestro Padre Jesús de las Penas tuvo lugar en la Santa Cuaresma de 1955, en un Vía-Crucis por la feligresía de San Lorenzo. Procesionó por vez primera en la tarde del Lunes Santo de 1956, ya que el Domingo de Ramos estaba lloviendo. Para tal ocasión, la Imagen vistió túnica bordada perteneciente a Nuestro Padre Jesús de los Desamparados, de la Parroquia de San Antonio (vulgarmente conocido como El Señor del Patio). Para celebrar su primera salida, la Camarera del Señor costeó una comida a sesenta pobres.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Agrupación Musical Ecce Mater, de Cádiz, para Jesús de las Penas y Asociación Filarmónica Ciudad de Conil para la Virgen de la Caridad</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>La Palma</nombre_corto>
		<nombre_largo>PRIMERA COMPAÑÍA ESPIRITUAL DEL SANTO ROSARIO Y CORO DEL AVE MARÍA, VENERABLE, ANTIGUA, ILUSTRE, FRANCISCANA, LASALIANA, VICENCIANA, PONTIFICIA Y REAL ARCHICOFRADÍA SACRAMENTAL DE NUESTRA SEÑORA DE LA PALMA CORONADA (AGREGADA A LA DEL SANTÍSIMO NOMBRE DE MARÍA DE LA CORTE DE ROMA), SANTÍSIMO CRISTO DE LA MISERICORDIA Y MARÍA SANTÍSIMA DE LAS PENAS</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130325</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Parroquia de Ntra. Sra. de la Palma</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>2</numero_pasos>
		<itinerario>Virgen de la Palma, Lubet, Pericón de Cádiz, Arricruz, Profesor Alcina Quesada, Cerca de Capuchinos, Sagasta, Campo del Sur, Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José (izquierda) Rosa, Pastora, Plaza Pinto, Hermano Ignacio, Callejones Cardosos (derecha), Cristo de la Misericordia, Virgen de la Palma a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_lapalma</imagenEscudo>
		<horaSalida>16:00</horaSalida>
		<horaRecogida>00:00</horaRecogida>
		<latitudRegreso>36.534447</latitudRegreso>
		<longitudRegreso>-6.298610</longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>palma</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="16:00"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="18:15"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="19:15"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="19:45"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="20:05"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="20:25"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:00"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Paso Misterio">
				<punto descripcion="Salida" hora="16:25"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="18:35"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="19:35"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="20:05"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="20:25"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="20:45"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:30"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="16:55"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="19:15"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="20:15"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="20:45"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="21:05"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="21:25"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="01:15"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img706/7050/imagenpalma1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img40/2484/imagenpalma2.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img839/6791/imagenpalma3.jpg</image>
            <image>http://api.ning.com/files/m39w*BhPVky0miUXF-Lwy3-cnVgIMiP66GMW-d*o573GA-Zud9Qe1H1lJzDAIk1QrX9EWOuxDaRj-U*Z8evisRZg7tpbXeYI/41024x768.jpg</image>
            <image>http://fotos.subefotos.com/ea13c4002e03c8e2eb7d0b41aebdd92eo.jpg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>En 1691 el capuchino fray Pablo de Cádiz creó la Compañía Espiritual de Ave María y Coro del Santísimo Rosario, formada por vecinos del barrio de Capuchinos, que se reunían en el oratorio de la casa de Juan y María Peñalba, donando esta última la viña de Malavá para levantar una capilla que se concluyó en 1699. En 1754 un incendio la destruyó, salvándose la imagen de la Virgen de la Palma, el estandarte y algunos objetos y fue dicho estandarte el que el capellán Francisco Macías, acompañado por fray Bernardo de Cádiz que portaba un crucifijo, llevaba cuando se detuvieron las aguas del maremoto de 1755, año en el que se le concedió el título de Archicofradía por el obispo fray Tomás del Valle.&#xA;&#xA;La Cofradía del Santísimo Cristo de la Misericordia se funda en 1938, que se fusiona con la Archicofradía de la Palma,  en 1968 concretamente el 20 de marzo tras aprobación por parte de ambos cabildos de hermanos.&#xA;&#xA;La imagen de Nuestra Señora de la Palma fue coronada canónicamente en el año 1987 por el Obispo Antonio Dorado Soto en la Santa Iglesia Catedral de Cádiz.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Banda de Cornetas y Tambores Vera+Cruz, de Utrera, para el Cristo de la Misericordia y Banda de Música Nuestra Señora de la Victoria “Las Cigarreras”, de Sevilla, para la Virgen&#xA;&#xA;Estrenos:Continúa el dorado del paso de misterio. Limpieza de los bordados del paso de palio, que ya pudieron verse durante las exposiciones de Pietas Populi. Cambio en el ITINERARIO tanto de vuelta como de ida, destacando el paso por el Campo del Sur en el camino hacia la Catedral.&#xA;&#xA;</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Nazareno del amor</nombre_corto>
		<nombre_largo>VENERABLE Y SERÁFICA HERMANDAD DE PENITENCIA DE NUESTRO PADRE JESÚS NAZARENO DEL AMOR Y NUESTRA SEÑORA DE LA ESPERANZA.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130325</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Iglesia Conventual de San Francisco</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>2</numero_pasos>
		<itinerario>Plaza de San Francisco, Tinte, Plaza de Mina (por delante del Museo), Santiago Terry, Fermín Salvochea, Isabel la Católica, Plaza Stmo. Cristo de la Vera Cruz, Plaza de San Francisco, San Francisco, Plaza de San Agustín, San Francisco, Nueva, Plaza de San Juan de Dios, Pelota, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José, Plaza de Mina, Tinte, Plaza de San Francisco, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_nazarenoamor</imagenEscudo>
		<horaSalida>15:45</horaSalida>
		<horaRecogida>23:05</horaRecogida>
		<latitudRegreso>36.534988</latitudRegreso>
		<longitudRegreso>-6.297690</longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>nazareno_amor</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="15:45"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="19:20"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="20:20"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="20:50"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="21:10"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="21:30"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="23:05"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Paso Misterio">
				<punto descripcion="Salida" hora="16:15"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="19:55"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="20:55"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="21:25"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="21:45"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:05"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:00"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="16:45"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="20:20"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="21:20"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="21:50"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="22:10"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:30"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:15"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img202/8074/imagenamor1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img203/8104/imagenamor2.jpg</image>
            <image>http://blogs.lavozdigital.es/lavueltecita/files/100_0856.JPG</image>
            <image>http://4.bp.blogspot.com/-_efjZ_CmXxs/UHRx6co4l4I/AAAAAAAApXA/ILdXtrlblIQ/s1600/carli4014.jpg</image>
            <image>http://1.bp.blogspot.com/-v0evtzJy1Ew/UHRx9bLxk0I/AAAAAAAApXw/0GnWZPDndfk/s1600/carli4066.jpg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>El obispo Tomás Gutiérrez Díez firmó el decreto de constitución canónica de esta Hermandad el 11 de noviembre de 1951. La primera salida procesional, solo con la imagen del Nazareno fue en la Semana Santa de 1952. La imagen de la Virgen de la Esperanza se incorporó a la Cofradía en el año 1962, saliendo por vez primera al año siguiente. La imagen de Simón de Cirene procesiona desde 1979.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Agrupación Musical Polillas, de Cádiz, para el Nazareno del Amor y Banda de Música Pedro Álvarez Hidalgo, de Puerto Real, para la Virgen de la Esperanza</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Prendimiento</nombre_corto>
		<nombre_largo>REAL CONGREGACIÓN DE LA VELA Y MAYOR CULTO AL SANTÍSIMO SACRAMENTO, FRANCISCANA Y CARMELITANA HERMANDAD DE PENITENCIA DE NUESTRO PADRE JESÚS EN SU PRENDIMIENTO, MARÍA SANTÍSIMA DEL PATROCINIO Y BEATO FRAY DIEGO JOSÉ DE CÁDIZ.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130325</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Parroquia de Ntra. Sra. del Carmen y Santa Teresa</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>2</numero_pasos>
		<itinerario>Alameda Marqués de Comillas, Calderón de la Barca, Plaza de Mina, Tinte, Plaza de San Francisco, San Francisco, Plaza de San Agustín, San Francisco, Cristóbal Colon, Cobos, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, Plaza de San Antonio (Izq), Veedor, Vea Murguia (Drch), Alameda Marqués de Comillas, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_prendimiento</imagenEscudo>
		<horaSalida>17:00</horaSalida>
		<horaRecogida>00:45</horaRecogida>
		<latitudRegreso>36.535069</latitudRegreso>
		<longitudRegreso>-6.299251</longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>prendimiento</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="17:00 "></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="20:25"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="21:25"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="21:55"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="22:15"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:35"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:45"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Paso Misterio">
				<punto descripcion="Salida" hora="17:15"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="20:45"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="21:45"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="22:15"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="22:35"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:55"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="01:05"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="17:30"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="21:10"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="22:10"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="22:40"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="23:00"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="23:20"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="01:30"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img837/3049/imagenprendimiento1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img11/7062/imagenprendimiento2.jpg</image>
            <image>http://fotos.subefotos.com/5a1e1d7e71ac582ac8f3dee871f5b663o.jpg</image>
            <image>http://4.bp.blogspot.com/-DXDy1Dk_td8/Tl9F-W11UQI/AAAAAAAADjE/quDSop2rRU8/s1600/PrendimientoPatrocinio.jpg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>La Real Congregación de la Vela se fundó el 29 de junio de 1792 y la hermandad de penitencia el 27 de abril de 1976, fundiéndose ambas el 28 de abril de 1979. Se denomina real congregación por orden real de 17 de marzo de 1847 y desde su fundación es la responsable del jubileo circular de la ciudad. Está incorporada a la de Madrid y a la de Roma con fecha de 11 de noviembre de 1792 y bajo la protección del obispo de la diócesis y sus sucesores.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Agrupación Musical Sagrada Cena, de Cádiz, para Jesús en su Prendimiento y Asociación Filarmónica Ciudad de Conil para la Virgen del Patrocinio</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Vera Cruz</nombre_corto>
		<nombre_largo>MUY ILUSTRE, ANTIGUA, VENERABLE, Y FRANCISCANA HERMANDAD Y COFRADÍA DE PENITENCIA DEL SANTÍSIMO CRISTO DE LA VERA-CRUZ Y NUESTRA SEÑORA DE LA SOLEDAD.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130325</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Iglesia Conventual de San Francisco</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>2</numero_pasos>
		<itinerario>Plaza de San Francisco, San Francisco, Plaza de San Agustín, San Francisco, Cristóbal Colón, Cobos, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José, San Pedro, Sagasta, Tinte, Plaza de San Francisco, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_veracruz</imagenEscudo>
		<horaSalida>19:35</horaSalida>
		<horaRecogida>00:35</horaRecogida>
		<latitudRegreso>36.534718</latitudRegreso>
		<longitudRegreso>-6.297977</longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>vera_cruz</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="19:35"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="21:25"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="22:15"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="22:45"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="23:05"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="23:25"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:35"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Paso Misterio">
				<punto descripcion="Salida" hora="19:50"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="21:40"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="22:30"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="23:00"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="23:20"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="23:40"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:45"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="20:10"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="22:00"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="22:50"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="23:20"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="23:40"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="00:00"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="01:25"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img90/5038/imagenveracruz1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img829/4524/imagenveracruz2.jpg</image>
            <image>http://4.bp.blogspot.com/-BZSMqtwwpM8/T4smCY69owI/AAAAAAAAKD4/cE1Xt2JQKTE/s1600/Procesion%2BMagna%2BCADIZ%2B181%2B%255B1600x1200%255D.jpg</image>
            <image>http://www.cadizcofrade.net/especiales/ss2008/images/veracruz08-2.jpg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>Se desconoce la fecha exacta de la fundación de la Cofradía de la Vera+Cruz, aunque se conoce que fue Fray Juan Navarro su fundador. Tiene escritura de propiedad de la capilla en 1569 y su primer hermano mayor fue Cristóbal Marrufo de Negrón.&#xA;&#xA;Antiguamente sacaba cinco pasos, el Santo Sudario, la Santa Cena, Oración en el Huerto, el Cristo de la Vera-Cruz y la Virgen de la Soledad; procesionando el Jueves Santo. Posteriormente, en el siglo XVII ponía en la calle el Santo Entierro.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Capilla Musical Lignum Crucis, de San Fernando, para el Cristo de la Vera+Cruz y Banda Municipal de Música Maestro Enrique Montero, de Chiclana, para la Virgen de la Soledad</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Piedad</nombre_corto>
		<nombre_largo>VENERABLE Y NACIONAL COFRADÍA DE PENITENCIA DE NUESTRO PADRE JESÚS DEL MAYOR DOLOR Y MARÍA SANTÍSIMA DE LA SALUD.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130326</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Iglesia de Santiago</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>2</numero_pasos>
		<itinerario>Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José, San Pedro, Beato Diego de Cádiz, San Francisco, Plaza de San Agustín, San Francisco, Cristóbal Colón, Cobos, Plaza de Pío XII, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_piedad</imagenEscudo>
		<horaSalida>17:45</horaSalida>
		<horaRecogida>00:00</horaRecogida>
		<latitudRegreso>36.534592</latitudRegreso>
		<longitudRegreso>-6.298124</longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>piedad</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="17:45"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="18:05"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="19:05"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="19:40"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="20:00"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="20:20"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:00"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Paso Misterio">
				<punto descripcion="Salida" hora="18:00"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="18:25"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="19:20"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="19:50"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="20:10"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="20:30"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:20"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="18:20"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="18:50"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="19:45"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="20:15"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="20:35"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="20:55"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:45"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img39/1788/imagenpiedad1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img15/5264/imagenpiedad2.jpg</image>
            <image>http://1.bp.blogspot.com/-gQF1UHzM538/TpnTyrDNK9I/AAAAAAAAFOw/WAQu9NjUE88/s1600/P4190527.JPG</image>

		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>Se funda en 1731 en Santa Catalina, esta fue autorizada por el Cabildo Eclesiástico de la ciudad ya que la sede se encontraba vacante. Se aprobaron nuevas reglas el 27 de mayo de 1.758 por el Obispo de Cádiz, Fray Tomás del Valle, que son sancionadas por el Real Consejo de Castilla.&#xA;&#xA;En la década de los años 40 del siglo XX, reciben la donación de la talla de Nuestro Padre Jesús de la Humillación, talla que incorpora en sus Estatutos como imagen de culto, llegando a procesionar varios años. También, rinde cultos a la imagen de la Virgen del Poder Divino, imagen que tiene la corporación en depósito.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Banda de Cornetas y Tambores del Santísimo Cristo de la Victoria, de León, para el Cristo de la Piedad y Banda de Música Maestro Dueñas, de El Puerto de Santa María, para la Virgen de las Lágrimas</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>El Caido</nombre_corto>
		<nombre_largo>HERMANDAD SACRAMENTAL, VENERABLE, Y MARIANISTA COFRADÍA DE PENITENCIA DE NUESTRO PADRE JESÚS CAIDO Y MARÍA SANTÍSIMA DE LOS DESAMPARADOS.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130326</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Iglesia Conventual de San Francisco</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>2</numero_pasos>
		<itinerario>Plaza Stmo. Cristo de la Vera-Cruz, Plaza de San Francisco, San Francisco, Plaza de San Agustín, San Francisco, Cristóbal Colón, Cobos, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José, Plaza de Mina, Antonio López, Isabel la Católica, Plaza Stmo. Cristo de la Vera-Cruz, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_cadiz_caido</imagenEscudo>
		<horaSalida>16:45</horaSalida>
		<horaRecogida>23:00</horaRecogida>
		<latitudRegreso></latitudRegreso>
		<longitudRegreso></longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>caido</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="16:45"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="18:55"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="19:50"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="20:20"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="20:40"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="21:00"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="23:00"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Paso Misterio">
				<punto descripcion="Salida" hora="17:05"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="19:20"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="20:20"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="20:50"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="21:10"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="21:30"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="23:45"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="17:25"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="19:50"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="20:45"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="21:15"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="21:35"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="21:55"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:30"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img708/9536/imagencaido1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img18/8383/imagencaido2.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img839/1100/imagencaido3.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img42/152/imagencaido4.jpg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>La Hermandad de Jesús Caído se fundó en 1.942 en la Parroquia del Carmen, no llegando a salir en estación penitencial pero celebrando cultos internos hasta 1.947. En 1.959 un grupo de jóvenes que querían fundar una hermandad fue orientado por la Junta Oficial para revitalizar la de Jesús Caído, cediéndoles los carmelitas la imagen y estableciéndose en la Parroquia del Santo Ángel, desde donde realizaron la primera salida en el antiguo paso del a Cofradía de la Columna. En 1.962 se bendice la capilla de Jesús Caído, qué será su definitiva sede, incorporando en 1.964 la imagen de la Virgen de los Desamparados.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Agrupación Musical Virgen de la Oliva, de Vejer, para Jesús Caído y Banda de Música Maestro Enrique Montero, de Chiclana, para la María Santísima de los Desamparados</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Sanidad</nombre_corto>
		<nombre_largo>VENERABLE Y NACIONAL COFRADÍA DE PENITENCIA DE NUESTRO PADRE JESÚS DEL MAYOR DOLOR Y MARÍA SANTÍSIMA DE LA SALUD.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130326</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Parroquia de Santa Cruz</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>2</numero_pasos>
		<itinerario>Plaza de Fray Félix, Obispo José María Rancés, Plaza de San Martín, Posadilla, San Antonio Abad, Fabio Rufino, Pomponio Mela, Pelota, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José, Cánovas del Castillo, Columela, San Francisco, Plaza de San Agustín, San Francisco, Cristóbal Colón, Cobos, Ruiz de Bustamante, Marqués de Cádiz, Pelota, Pomponio Mela, Fabio Rufino, San Antonio Abad, Posadilla, Plaza de San Martín, Obispo José María Rances, Plaza de Fray Félix, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_mayordolor</imagenEscudo>
		<horaSalida>18:45</horaSalida>
		<horaRecogida>01:00</horaRecogida>
		<latitudRegreso></latitudRegreso>
		<longitudRegreso></longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>sanidad</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="18:45"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="19:55"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="20:50"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="21:20"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="21:40"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:00"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="01:00"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Paso Misterio">
				<punto descripcion="Salida" hora="19:00"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="20:10"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="21:05"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="21:35"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="21:55"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:15"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="01:15"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="19:15"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="20:25"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="21:20"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="21:50"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="22:10"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:30"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="01:30"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img7/6397/imagensanidad1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img545/7833/imagensanidad2.jpg</image>
            <image>http://1.bp.blogspot.com/-nKrsYvJG9ko/Tkp-3VLG0nI/AAAAAAAAGks/3vMV_I7_uLk/s1600/20101114_santacruz_3626marked.JPG</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>El 19 de junio de 1946 es autorizada la Junta Pro-Cultos, que poco tiempo después se constituye en Cofradía por Decreto del Obispo Tomás Gutiérrez Díez. La idea de su fundación era que la Cofradía recogiera en su seno a distintos estamentos del gremio sanitario, de ahí que sea conocida como la Sanidad.&#xA;&#xA;En 1952 realiza su primera salida procesional en la jornada del Miércoles Santo, en 1954 procesionó en la tarde del Jueves Santo, fijándose en 1960 la estación de penitencia para la Madrugada del Viernes Santo.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Capilla Musical ‘Lignum Crucis’, de San Fernando, para Jesús del Mayor Dolor y Banda de Música Gailín, de Puerto Serrano, para la Virgen de la Salud</masdatos>
	</cofradia>
    
    <cofradia>
        <nombre_corto>Columnas</nombre_corto>
        <nombre_largo>VENERABLE, REAL Y MUY ILUSTRE ARCHICOFRADÍA DE LA SANTÍSIMA RESURRECCIÓN Y PENITENCIA DE NUESTRO PADRE JESÚS ATADO A LA COLUMNA Y AZOTES Y MARÍA SANTÍSIMA DE LAS LÁGRIMAS.</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130326</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Parroquia de San Antonio</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Plaza de San Antonio (izq..), Zaragoza, Benjumeda, San José, Cánovas del Castillo, Valverde, Beato Diego de Cádiz, San Francisco, Plaza San Agustín, San Francisco, Cristóbal Colón, Cobos, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, Plaza de San Antonio (izq.), a su Templo.</itinerario>
        <imagenEscudo>escudo_columnas</imagenEscudo>
        <horaSalida>17:10</horaSalida>
        <horaRecogida>23:45</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.534500</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.298698</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>columnas</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guía">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:10"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:25"></punto>
                <punto descripcion="Candelaria" hora="22:10"></punto>
                <punto descripcion="Palillero" hora="22:40"></punto>
                <punto descripcion="San Pablo" hora="23:00"></punto>
                <punto descripcion="San José" hora="23:20"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="23:45"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Paso Misterio">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:25"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:35"></punto>
                <punto descripcion="Candelaria" hora="22:30"></punto>
                <punto descripcion="Palillero" hora="23:00"></punto>
                <punto descripcion="San Pablo" hora="23:20"></punto>
                <punto descripcion="San José" hora="23:40"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="00:15"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Último Paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:45"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="22:00"></punto>
                <punto descripcion="Candelaria" hora="22:50"></punto>
                <punto descripcion="Palillero" hora="23:20"></punto>
                <punto descripcion="San Pablo" hora="23:40"></punto>
                <punto descripcion="San José" hora="00:00"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="00:45"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img545/5364/imagencolumnas1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img441/5820/imagencolumnas2.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
            <poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
            <poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
            <poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
        </pois>
        <descripcion>Se funda el 18 de abril de 1660 y ese mismo día se establecieron las primeras reglas, erigiéndose canónicamente cinco días después por Decreto del Obispo Fernando de Quesada. Fueron ochenta los hermanos fundadores, siendo don Juan de Texada Carreño el alma de la organización. En 1662 se une a la Cofradía de la Santísima Resurrección, tomando el título de Archicofradía.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Agrupación Musical Sagrada Cena, de Cádiz, para Jesús atado a la Columna, y Asociación Filarmónica Ciudad de Conil, de Conil de la Frontera, para la Virgen de las Lágrimas</masdatos>
    </cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Ecce-Homo</nombre_corto>
		<nombre_largo>REAL Y VENERABLE, ARCHICOFRADÍA DE PENITENCIA DE NUESTRO PADRE JESÚS DEL ECCE–HOMO, MARÍA SANTÍSIMA DE LAS ANGUSTIAS Y SAN JUAN EVANGELISTA.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130326</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Iglesia de la Conversión de San Pablo</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>2</numero_pasos>
		<itinerario>Ancha, Novena, Valverde, José del Toro, Cardenal Zapata, Plaza de San Agustín, San Francisco, Cristóbal Colón, Cobos, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José, Cánovas del Castillo, Valverde, Novena, Ancha, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_eccehomo</imagenEscudo>
		<horaSalida>18:00</horaSalida>
		<horaRecogida>00:10</horaRecogida>
		<latitudRegreso>36.534580</latitudRegreso>
		<longitudRegreso>-6.298120</longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>eccehomo</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="18:00"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="20:30"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="21:25"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="21:55"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="22:15"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:35"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:10"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Paso Misterio">
				<punto descripcion="Salida" hora="18:15"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="20:50"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="21:45"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="22:15"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="22:35"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:55"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:30"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="18:30"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="21:10"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="22:05"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="22:35"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="22:55"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="23:15"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:50"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img829/9980/imageneccehomo1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img171/2952/imageneccehomo2.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img687/7527/imageneccehomo3.jpg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>Se cree, aunque no existen datos concretos, que se fundó a mediados del siglo XVII, apereciendo los primeros datos fechados en 1668. Primitivamente, se estableció en el oratorio de la casa de Beatas de la Orden Tercera, fundado en la calle San Pedro por doña Isabel de San José; pasó luego al Hospital de Mujeres. Finalmente, se ubicó en la Iglesia de la Conversión de San Pablo, en 1687.&#xA;&#xA;En 1843 recibió el impulso y apoyo del Colegio de Médicos y Cirugía, siendo hermano mayor José Benjumeda. Ya en 1892 es distinguida con el título de Real por parte de la Reina Isabel II.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Banda de Cornetas y Tambores Santa María Magdalena, de Jerez de la Frontera, para Jesús del Ecce-Homo y Banda de Música Nuestra Señora de la Estrella, de Puerto Real, para la Virgen de las Agustias.</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>La Luz y el Agua</nombre_corto>
		<nombre_largo>REAL, GREMIAL NACIONAL Y MARIANISTA HERMANDAD SACRAMENTAL DEL SANTÍSIMO CRISTO DE LAS AGUAS, NUESTRA SEÑORA DE LA LUZ Y ASOCIACIÓN DE DISCÍPULOS DE SAN JUAN EVANGELISTA.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130327</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Parroquia de Santa Cruz</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>3</numero_pasos>
		<itinerario>Plaza de Fray Félix, Stmo. Cristo del Perdón, Campo del Sur, Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José, Plaza de Mina, Tinte, Plaza de San Francisco, San Francisco, Plaza de San Agustín, San Francisco, Nueva, Plaza de San Juan de Dios, Pomponio Mela, Fabio Rufino, San Antonio Abad, Posadilla, Plaza de San Martín, Obispo José María Rancés, Plaza de Fray Félix, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_luzyagua</imagenEscudo>
		<horaSalida>16:45</horaSalida>	
		<horaRecogida>00:50</horaRecogida>
		<latitudRegreso></latitudRegreso>
		<longitudRegreso></longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>luzagua</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="16:45"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="17:45"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="18:50"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="19:40"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="20:00"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="20:20"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:50"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Paso San Juan">
				<punto descripcion="Salida" hora="17:00"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="18:00"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="19:00"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="19:50"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="20:10"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="20:30"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="01:05"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Paso Misterio">
				<punto descripcion="Salida" hora="17:20"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="18:20"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="19:20"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="20:05"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="20:25"></punto>	
				<punto descripcion="San José" hora="20:45"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="01:25"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="17:40"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="18:40"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="19:40"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="20:25"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="20:45"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="21:05"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="01:45"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img547/374/imagenluzagua1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img689/5311/imagenluzagua2.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img845/426/imagenluzagua3.jpg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>Esta Hermandad se funda en 1944 por un grupo de empleados de la antigua empresa de Servicios Municipalizados de Agua y Electricidad (SMAES), de ahí su carácter gremial. La Junta Pro-Cultos se nombró y aprobó el 14 de febrero de dicho año, y al mes siguiente, realizó su primera salida procesional.&#xA;&#xA;Dependiendo de la Hermandad, en 1950 se crea la Asociación de Discípulos de San Juan Evangelista, que hoy recoge a los jóvenes cofrades de esta Corporación. En su fundación radicaba en la Parroquia de San Antonio de la cual se trasladó a su sede actual en 1970.&#xA;&#xA;En 1976 recibe el título de Real, siendo en 2004 cuando se le aprueba el de Marianista, dada la vinculación durante muchos años con la Compañía de María debido a que los sacerdotes marianistas fueron rectores del Oratorio de San Felipe Neri. En el citado 2004 se le da aprobación a las nuevas Reglas de la Hermandad.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Banda de Cornetas y Tambores Nuestra Señora del Rosario, de Brenes, para San Juan Evangelista, Agrupación Musical Virgen del Refugio, de Jerez de la Frontera, para el Cristo de las Aguas y Asociación Filarmónica “Ciudad de Conil”, de Conil de la Frontera, para la Virgen de la Luz</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>La Cigarrera</nombre_corto>
		<nombre_largo>REAL, ILUSTRE Y VENERABLE COFRADÍA DE PENITENCIA DE NUESTRO PADRE JESÚS DE LA SALUD, MARÍA SANTÍSIMA DE LA ESPERANZA Y NUESTRA SEÑORA DEL AMOR HERMOSO.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130327</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Iglesia Conventual de Santo Domingo</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>2</numero_pasos>
		<itinerario>Compás de Santo Domingo, Plocia, Plaza de San Juan de Dios, Pelota, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José, Plaza de Mina, Tinte, Plaza de San Francisco, San Francisco, Plaza de San Agustín, San Francisco, Nueva, Plaza de San Juan de Dios, Plocia, Compás de Santo Domingo, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_cigarrera</imagenEscudo>
		<horaSalida>18:00</horaSalida>
		<horaRecogida>02:00</horaRecogida>
		<latitudRegreso>36.534721</latitudRegreso>
		<longitudRegreso>-6.297950</longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>cigarrera</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="18:00"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="19:45"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="20:45"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="21:25"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="21:45"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:05"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="02:00"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Paso Misterio">
				<punto descripcion="Salida" hora="18:25"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="20:10"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="21:10"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="21:50"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="22:10"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:30"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="02:30"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="18:50"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="20:35"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="21:35"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="22:15"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="22:35"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:55"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="03:00"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img7/589/imagencigarreras1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img39/2681/imagencigarreras2.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img254/5391/imagencigarreras3.jpg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>Fechar la fundación de esta Cofradía se antoja complicado debido a que su sede canónica de Santo Domingo sufrió los abatares de 1931 y 1936, perdiéndose entonces archivos que hubiesen sido muy interesantes para su estudio. Si bien se conoce que ya existía en el siglo XVIII, por lo que podría ser más antigua aún. Como otras hermandades, decae en el ochocientos, y no es hasta 1912 cuando volverá a salir con normalidad.&#xA;&#xA;Debido a la vecindad que existía con la antigua Fábrica de Tabacos, edificio que alberga hoy al Palacio de Congresos y Exposiciones, su personal se integró en la nómina de hermanos de la Cofradía, siendo conocida como las Cigarreras; estos lazos perduran hoy día pese al traslado de la Fábrica.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Agrupación Musical Sagrada Cena, de Cádiz, para Jesús de la Salud, y Asocia- ción Cultural Musical San José Artesano, de San Fernando, para la Virgen de la Esperanza</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Sentencia</nombre_corto>
		<nombre_largo>VENERABLE Y MERCEDARIA COFRADÍA DE PENITENCIA DE NUESTRO PADRE JESÚS DE LA SENTENCIA Y NUESTRA SEÑORA DEL BUEN FIN.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130327</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Parroquia de Ntra. Sra. de la Merced</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>2</numero_pasos>
		<itinerario>Merced, Plaza de las Canastas, Jesús de la Sentencia, San Juan de Dios, Plaza de San Juan de Dios, Pelota, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José, Plaza de Mina, Tinte, Plaza de San Francisco, San Francisco, Plaza de San Agustín, San Francisco, Nueva, Plaza de San Juan de Dios, San Juan de Dios, Jesús de la Sentencia, Plaza de las Canastas, Merced, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_sentencia</imagenEscudo>
		<horaSalida>17:15</horaSalida>
		<horaRecogida>00:15</horaRecogida>
		<latitudRegreso>36.534645</latitudRegreso>
		<longitudRegreso>-6.298068</longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>sentencia</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="17:15"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="18:50"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="19:50"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="20:30"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="20:50"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="21:10"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:15"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Paso Misterio">
				<punto descripcion="Salida" hora="17:35"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="19:10"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="20:10"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="20:50"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="21:10"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="21:30"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:45"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="18:00"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="19:40"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="20:40"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="21:20"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="21:40"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:00"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="02:00"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img854/6411/imagensentencia1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img109/1003/imagensentencia2.jpg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>El 9 de abril de 1939 un grupo de estudiantes crean la comisión organizadora procultos de la Cofradía de la Sentencia. La imagen de Jesús recibía culto en la Capilla de las agustinas recoletas, en la calle Carmen, y la salida la realizaban desde la Parroquia del Santo Ángel, ya que las dimensiones de las puertas y pasillos del Convento no permitían la salida y entrada del paso, que era prestado y cargaban los hermanos.&#xA;&#xA;Al clausurarse el Convento se estableció como sede canónica la Parroquia del Rosario, incorporándose entonces la Virgen del Buen Fin, pero la salida procesional seguía presentando dificultades, ya que la Virgen debía salir desde San Francisco. Restaurada la Parroquia de la Merced, la Cofradía se traslada allí en 1951.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Banda de Cornetas y Tambores Nuestra Señora del Rosario, de Cádiz, para Jesús de la Sentencia y Banda de Música Pedro Álvarez Hidalgo, de Puerto Real para la Virgen del Buen Fin</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Angustias</nombre_corto>
		<nombre_largo>VENERABLE COFRADÍA DE PENITENCIA DE NUESTRA SEÑORA DE LAS ANGUSTIAS.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130327</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Capilla de Ntra. Sra. de las Angustias</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>1</numero_pasos>
		<itinerario>Isabel la Católica, Alameda de Apodaca, Honduras, Costa Rica, Conde O'Reilly, Plaza Argüelles, Manuel Rancés, Beato Diego de Cádiz, San Francisco, Plaza de San Agustín, San Francisco, Nueva, Plaza de San Juan de Dios, Pelota, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José, Plaza de Mina, Tinte, Plaza de San Francisco, Plaza Stmo. Cristo de la Vera-Cruz, Isabel la Católica, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_cadiz_angustias</imagenEscudo>
		<horaSalida>19:45</horaSalida>
		<horaRecogida>00:55</horaRecogida>
		<latitudRegreso>36.534996</latitudRegreso>
		<longitudRegreso>-6.297685</longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>angustias</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="19:45"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="21:05"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="21:50"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="22:25"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="22:45"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="23:05"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:55"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="20:15"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="21:35"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="22:20"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="22:55"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="23:15"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="23:35"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="01:35"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img40/5831/imagenangustias1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img443/4380/imagenangustias2.jpg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>La Cofradía de Nuestra Señora de las Angustias, conocida popularmente por el Caminito, se funda en febrero de 1748 como Rosario; posteriormente decae hasta permanecer en un estado de latencia. Ya en 1934 un grupo de devotos, en su mayoría jóvenes, la reorganizan como Cofradía, siendo aprobados nuevos estatutos el 22 de enero de 1935.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Capilla Musical Trivium</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Afligidos</nombre_corto>
		<nombre_largo>VENERABLE, REAL Y DEVOTA COFRADÍA DE PENITENCIA DE NUESTRO PADRE JESUS DE LOS AFLIGIDOS Y MARÍA SANTÍSIMA DE LOS DESCONSUELO.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130328</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Parroquia de San Lorenzo Mártir</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>1</numero_pasos>
		<itinerario>Sagasta (izq.), Hospital de Mujeres (drch), Libertad, Plaza Topete, Compañía, Santiago, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José (izq), Santa Inés (izq), Sagasta (drcha), a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_afligidos</imagenEscudo>
		<horaSalida>18:30</horaSalida>
		<horaRecogida>23:00</horaRecogida>
		<latitudRegreso></latitudRegreso>
		<longitudRegreso></longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>afligidos</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="18:30"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="20:00"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="20:50"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="21:20"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="21:40"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:00"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="23:00"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="19:00"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="20:25"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="21:15"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="21:45"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="22:05"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:25"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="23:25"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img138/4762/imagenafligidos1.jpg</image>
            <image>http://2.bp.blogspot.com/_lx_ryIbLOjk/S-RZWTRO0TI/AAAAAAAADKE/EabdxMmxbYs/s1600/100_1961.JPG</image>
            <image>http://www.cadizcofrade.net/especiales/magna2012/magna12-40.jpg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>El Obispo de Cádiz, Lorenzo Armengual de la Mota, funda esta Cofradía en 1726, cuyo misterio representaría la cuarta estación del Vía Crucis (el encuentro de Jesús con María en la calle de la Amargura) del cual era gran devoto el citado Obispo. La establece en la entonces llamada Iglesia de la ayuda del Pilar (todavía estando ésta en construcción), hoy llamada de San Lorenzo en honor a su piadoso fundador.&#xA;&#xA;En 1761 le son aprobadas nuevas reglas; realizando dos años más tarde, 1763, su primera salida procesional, entonces en Domingo de Ramos; no será hasta 1937 cuando realice su estación de penitencia en Jueves Santo.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Este año el dinero destinado normalmente a la banda de música ha sido destinado a fines sociales, con lo que iran sin acompañamiento musical.</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Oración en el Huerto</nombre_corto>
		<nombre_largo>VENERABLE COFRADÍA DE PENITENCIA DE NUESTRO PADRE JESÚS DE LA ORACIÓN EN EL HUERTO Y NUESTRA SEÑORA DE GRACIA Y ESPERANZA.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130328</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Parroquia de San Severiano</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>2</numero_pasos>
		<itinerario>Tolosa Latour (izq.), Plaza de San Severiano, Acacias, Plaza de la Constitución, Santa Elena, Cuestas de las Calesas, Perla de Cádiz, Santo Domingo, Compás de Santo Domingo, Sopranis, Plaza de San Juan de Dios, Pelota, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José, Cánovas del Castillo, Valverde, Beato Diego de Cádiz, San Francisco, Plaza San Agustín, San Francisco, Nueva, Plaza de San Juan de Dios, Plocia, Cuestas de las Calesas, Santa Elena, Plaza de la Constitución, Acacias, Plaza de San Severiano, Tolosa Latour, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_oracionhuerto</imagenEscudo>
		<horaSalida>17:00</horaSalida>
		<horaRecogida>03:15</horaRecogida>
		<latitudRegreso>36.534592</latitudRegreso>
		<longitudRegreso>-6.298122</longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>oracionhuerto</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="17:00"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="20:35"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="21:25"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="22:00"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="22:20"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:40"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="03:15"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Paso Misterio">
				<punto descripcion="Salida" hora="17:15"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="20:55"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="21:45"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="22:20"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="22:40"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="23:00"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="03:45"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="17:30"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="21:20"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="22:10"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="22:45"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="23:05"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="23:25"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="04:15"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img268/9825/imagenoracionhuerto1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img854/3518/imagenoracionhuerto2.jpg</image>
            <image>http://2.bp.blogspot.com/-hDnnfMTV3Zs/TmOWO2oYdDI/AAAAAAAAIqo/DkuK5DJeiUY/s640/OraciondelHuertoCadiz.JPG</image>

		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>La Cofradía tiene su origen en el colegio de la Mirandilla, donde un grupo de jóvenes deciden crear una hermandad. Así, el 25 de mayo de 1955 se crea la Junta Organizadora del Culto a Nuestro Padre Jesús de la Oración en el Huerto, estableciéndose en la Iglesia Parroquial de San José.&#xA;&#xA;Posteriormente, se traslada a la Capilla del Beato Diego, ya que por diversas circunstancias no podía continuar en la anterior Parroquia. En febrero 1959 fija su residencia canónica definitiva en la Parroquia de San Severiano (estando ésta todavía en construcción) en los extramuros de la ciudad, desde la que salen sus Titulares en Vía Crucis por las calle de la feligresía. En 1961 se firman los estatutos confirmándola ya como Cofradía por decreto del Obispo Tomás Gutiérrez, realizando ya su recorrido por la Carrera Oficial.&#xA;&#xA;Debido a las dificultades para salir por la puerta principal de su templo, la Cofradía organiza durante varios años su salida procesional desde otras iglesias gaditanas. Todo ello se soluciona al realizar en 1983 anexa a la Parroquia de San Severiano una capilla desde la cual inicia su recorrido penitencial cada Jueves Santo.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Agrupación Musical Polillas, de Cádiz, para Jesús de la Oración en el Huerto y Banda de Música, Cornetas y Tambores ‘Cristo del Amor’, de Córdoba, para la Virgen de Gracia y Esperanza.</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Nazareno</nombre_corto>
		<nombre_largo>INMEMORIAL, VENERABLE, PONTIFICIA Y REAL COFRADÍA DE PENITENCIA DE NUESTRO PADRE JESÚS NAZARENO, SANTA CRUZ DE JERUSALEN Y MARIA SANTÍSIMA DE LOS DOLORES.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130328</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Iglesia Conventual de Santa María</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>2</numero_pasos>
		<itinerario>Santa María, Jabonería, San Juan de Dios, Plaza de San Juan de Dios, Pelota, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José, San Pedro, Beato Diego de Cádiz, San Francisco, Plaza de San Agustín, San Francisco, Nueva, Plaza de San Juan de Dios, Sopranis, Compás de Santo Domingo, Botica, Concepción Arenal, Santa María, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_nazareno</imagenEscudo>
		<horaSalida>20:30</horaSalida>
		<horaRecogida>06:00</horaRecogida>
		<latitudRegreso>36.534714</latitudRegreso>
		<longitudRegreso>-6.297980</longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>nazareno</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="20:30"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="21:45"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="22:35"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="23:10"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="23:30"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="23:50"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="06:00"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Paso Misterio">
				<punto descripcion="Salida" hora="21:00"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="22:15"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="23:05"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="23:40"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="00:00"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="00:20"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="06:30"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="21:45"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="22:55"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="23:45"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="00:20"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="00:40"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="01:00"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="07:00"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img35/6174/imagennazareno1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img819/1303/imagennazareno2.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img259/3155/imagennazareno3.jpg</image>
            <image>http://sp9.fotolog.com/photo/25/35/126/p_semana_santa/1255291068681_f.jpg</image>
            <image>http://www.turismo.cadiz.es/sites/default/files/styles/ancho-800/public/cultura/imagenes/NAZARENO_00041.jpg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>Se desconoce la fecha exacta de su fundación debido a la destrucción de buena parte de los archivos de la ciudad en el asalto inglés de 1596, si bien algunos historiadores aseguran su existencia ya en 1500 en el Hospital de la Misericordia cosa para nada demostrada; no obstante, sus primeros datos se documentan en 1594, establecida en el Convento de San Francisco, trasladándose en 1616 al Convento de Santa María.&#xA;&#xA;Se titulaba de la Santa Cruz de Jerusalén y Jesús Nazareno, siendo filial de la del mismo título de Sevilla desde 1633. En 1681 se le concede el título de Regidor Perpetuo de Cádiz, tras librar a la ciudad de una epidemia de peste, dándose voto perpetua también a María Magdalena.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Desde hace unos años el Cristo no lleva acompañamiento musical y en la Virgen va la Banda de Música Maestro Enrique Galán, de Rota</masdatos>
	</cofradia>
    
    <cofradia>
        <nombre_corto>Medinaceli</nombre_corto>
        <nombre_largo>HERMANDAD SACRAMENTAL, ESCLAVITUD Y COFRADÍA DE PENITENCIA DE NUESTRO PADRE JESÚS Y RESCATADO Y MARÍA SANTÍSIMA DE LA TRINIDAD.</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130328</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Parroquia de Santa Cruz</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Plaza de Fray Félix, Stmo. Cristo del Perdón, Campo del Sur, Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José, Cánovas del Castillo, Columela, San Francisco, Plaza de San Agustín, San Francisco, Cristóbal Colón, Cobos, Pelota, Pomponio Mela, Fabio Rufino, San Antonio Abad, Posadilla, Plaza de San Martín, Obispo José María Rancés, Plaza de Fray Félix, a su Templo.</itinerario>
        <imagenEscudo>escudo_medinaceli</imagenEscudo>
        <horaSalida>23:30</horaSalida>
        <horaRecogida>04:45</horaRecogida>
        <latitudRegreso></latitudRegreso>
        <longitudRegreso></longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>medinaceli</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guía">
                <punto descripcion="Salida" hora="23:30"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="00:00"></punto>
                <punto descripcion="Candelaria" hora="00:50"></punto>
                <punto descripcion="Palillero" hora="01:25"></punto>
                <punto descripcion="San Pablo" hora="01:45"></punto>
                <punto descripcion="San José" hora="02:05"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="04:45"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Paso Misterio">
                <punto descripcion="Salida" hora="23:50"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="00:25"></punto>
                <punto descripcion="Candelaria" hora="01:15"></punto>
                <punto descripcion="Palillero" hora="01:50"></punto>
                <punto descripcion="San Pablo" hora="02:10"></punto>
                <punto descripcion="San José" hora="02:30"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="05:00"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Último Paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="00:05"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="01:00"></punto>
                <punto descripcion="Candelaria" hora="01:50"></punto>
                <punto descripcion="Palillero" hora="02:25"></punto>
                <punto descripcion="San Pablo" hora="02:45"></punto>
                <punto descripcion="San José" hora="03:05"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="05:15"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img209/7962/imagenmedinaceli1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img194/4043/imagenmedinaceli2.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img607/4782/imagenmedinaceli3.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
            <poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
            <poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
            <poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
        </pois>
        <descripcion>Un matrimonio gaditano, D. Eladio Campe y Dª. Eloísa Martín, devotos de la advocación madrileña de Medinaceli, poseía un cuadro del Cautivo. El 6 de marzo de 1936 deciden celebrar Solemne Misa en la Iglesia de las Descalzas, debido al gran número de devotos que se acercaban a su casa a rezar ante la pintura. Al año siguiente se celebró un Solemne Triduo, también multitudinario; ante ello, el citado matrimonio deciden encargar en 1938, una imagen del Señor, fundándose la Cofradía.&#xA;&#xA;Los primeros años procesionó junto a la Cofradía del Santo Entierro, para ya en 1942 comenzó a hacerlo de forma independiente; siempre acompañada por un gran número de fieles en su nutrida penitencia.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;En el más absoluto silencio</masdatos>
    </cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Descendimiento</nombre_corto>
		<nombre_largo>REAL HERMANDAD Y COFRADÍA DE PENITENCIA DEL SANTÍSIMO CRISTO DEL DESCENDIMIENTO DE LA SANTA CRUZ Y NUESTRA SEÑORA DE LOS DOLORES.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130329</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Parroquia de San Lorenzo</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>1</numero_pasos>
		<itinerario>Sagasta (izq.), Hospital de Mujeres (drch), Plaza la Libertad, Plaza Topete, Compañía, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José (izq.), Hospital de Mujeres, Sagasta, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_descendimiento</imagenEscudo>
		<horaSalida>00:00</horaSalida>
		<horaRecogida>05:00</horaRecogida>
		<latitudRegreso>36.531971</latitudRegreso>
		<longitudRegreso>-6.300871</longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>descendimiento</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="00:00"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="01:45"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="02:35"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="03:05"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="03:25"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="03:45"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="05:00"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="00:45"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="02:05"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="02:55"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="03:25"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="03:45"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="04:05"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="05:35"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img189/1184/imagendescendimiento1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img442/419/imagendescendimiento2.jpg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>De la devoción de la familia Omaña origina la fundación de la Cofradía, tras conocer el misterio de la Quinta Angustia de Sevilla, surge esta corporación en el año 1664. El misterio se instala en la casa de la familia Omaña, pero tal era la afluencia de devotos que las imágenes se trasladan al desaparecido Convento de la Candelaria, donde tenía capilla propia.:&#xA;&#xA;La Hermandad tuvo varias sedes canónicas: San Antonio, Santo Domingo (donde son quemadas las imágenes en los disturbios de 1936), San Francisco, Convento del Carmen…, hasta que se fija su sede en San Lorenzo en 1952.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Capilla Musical Optima Matrium</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Perdón</nombre_corto>
		<nombre_largo>VENERABLE COFRADÍA DE PENITENCIA DEL SANTÍSIMO CRISTO DEL PERDÓN Y MARÍA SANTÍSIMA DEL ROSARIO EN SUS MISTERIOS DOLOROSOS.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130329</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Parroquia de Santa Cruz</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>2</numero_pasos>
		<itinerario>Plaza de Fray Félix, Stmo. Cristo del Perdón, Campo del Sur, Arquitecto Acero, Estación de Penitencia en la S.I.C., Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José, Plaza de Mina, Tinte, Rosario, Beato Diego de Cádiz, San Francisco, Plaza de San Agustín, San Francisco, Nueva, Plaza de San Juan de Dios, Pomponio Mela, Fabio Rufino, San Antonio Abad, Posadilla, Plaza de San Martín, Obispo José María Rancés, Plaza de Fray Félix, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_perdon</imagenEscudo>
		<horaSalida>03:00</horaSalida>
		<horaRecogida>09:15</horaRecogida>
		<latitudRegreso></latitudRegreso>
		<longitudRegreso></longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>perdon</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="03:00"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="03:30"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="04:25"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="04:55"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="05:15"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="05:35"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="09:15"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Paso Misterio">
				<punto descripcion="Salida" hora="03:20"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="03:50"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="04:50"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="05:25"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="05:45"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="06:05"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="09:45"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="03:45"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="04:15"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="05:15"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="05:50"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="06:10"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="06:30"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="10:15"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img521/1006/imagenperdon1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img834/3426/imagenperdon2.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img801/9563/imagenperdon3.jpg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>La familia gaditana de los Sopranis poseía una imagen de un Crucificado advocada del Perdón, la cual era muy venerada por los vecinos, tanto es así que se decide fundar una Cofradía entorno a dicha imagen; con ello, el 9 de marzo de 1935 es erigida canónicamente en la Parroquia de la Merced.&#xA;&#xA;Sin embargo, debido a los disturbios de 1936 la imagen, de indudable valor artístico, desaparece en un incendio que sufre dicho templo. Tras la Guerra Civil, y con una nueva imagen del Crucificado, realiza su primera salida procesional, ya desde su actual sede canónica.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Agrupación Musical Ecce Mater, de Cádiz, para el Cristo del Perdón y Banda de Música Pedro Álvarez Hidalgo, de Puerto Real, para la Virgen del Rosario</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Expiracion</nombre_corto>
		<nombre_largo>MUY ILUSTRE Y VENERABLE COFRADÍA DE PENITENCIA DEL SANTÍSIMO CRISTO DE LA EXPIRACIÓN Y MARÍA SANTÍSIMA DE LA VICTORIA.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130329</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Parroquia Castrense del Santo Ángel</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>2</numero_pasos>
		<itinerario>Plaza de Falla, San Rafael, Hospital de Mujeres, Plaza de la Libertad, Plaza de Topete, Compañía, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, Plaza de San Antonio, Torre, Benjumeda, Plaza de las Viudas, Virgili, Plaza de Falla, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_expiracion</imagenEscudo>
		<horaSalida>17:00</horaSalida>
		<horaRecogida>00:20</horaRecogida>
		<latitudRegreso></latitudRegreso>
		<longitudRegreso></longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>expiracion</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="17:00"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="19:45"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="20:50"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="21:35"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="21:55"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:15"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="00:20"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Paso Misterio">
				<punto descripcion="Salida" hora="17:20"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="20:10"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="21:15"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="22:00"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="22:20"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="22:40"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="01:05"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="17:40"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="20:40"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="21:50"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="22:35"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="22:55"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="23:15"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="01:45"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img22/5481/imagenexpiracion1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img717/1641/imagenexpiracion2.jpg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>Al parecer la imagen titular se veneraba en el siglo XVII en la Iglesia de los Descalzos, ubicado donde hoy se encuentra Correos; tras ser exclaustrado este templo, en 1868, se traslada a la Parroquia de San Lorenzo.&#xA;&#xA;En 1926, Teresa de la Cruz Gurry se hizo cargo de los cultos al Cristo, al que sacaban en procesión, aunque no se fundó legalmente la Cofradía. En 1938 se constituyó la Junta Pro-Cultos y ese mismo año salió en procesión el Lunes Santo. Se crea finalmente la Cofradía el 15 de abril de 1944. En 1954 se nombró hermano mayor honorario al Cuerpo de la Guardia Civil, con el que aún mantiene lazos de unión.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Agrupación Musical Polillas, de Cádiz, para el Cristo de la Expiración y Banda de Música Nuestra Señora de la Estrella, de Puerto Real, para la Virgen de la Victoria</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Siete Palabras</nombre_corto>
		<nombre_largo>VENERABLE Y MERCEDARIA HERMANDAD DE PENITENCIA DE LAS SIETE PALABRAS DEL SANTÍSIMO CRISTO DE LA SED Y MARÍA SANTÍSIMA DE LA PIEDAD.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130329</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Parroquia de Ntra. Sra. de la Merced</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>1</numero_pasos>
		<itinerario>Merced, Plaza de las Canastas, Jesús de la Sentencia, San Juan de Dios, Plaza de San Juan de Dios, Pelota, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José, San Pedro, Beato Diego de Cádiz, Rosario, Plaza de San Agustín, San Francisco, Nueva, Plaza de San Juan de Dios, San Juan de Dios, Jesús de la Sentencia, Plaza de las Canastas, Merced, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_siete_palabras</imagenEscudo>
		<horaSalida>19:45</horaSalida>
		<horaRecogida>02:15</horaRecogida>
		<latitudRegreso></latitudRegreso>
		<longitudRegreso></longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>sietepalabras</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="19:45"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="21:05"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="22:00"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="22:40"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="23:00"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="23:20"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="02:15"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="20:05"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="21:25"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="22:20"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="23:00"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="23:20"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="23:40"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="02:35"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img402/2360/imagensietepalabras1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img689/833/imagensietepalabras2.jpg</image>
            <image>http://resizer.lavozdigital.es/resizer/resizer.php?imagen=/deliverty/demo/resources/jpg/7/9/1303560079297.jpg&nuevoancho=950&nuevoalto=570&copyright=conCopyright&encrypt=false</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>La Hermandad se funda en 1.944 por iniciativa del entonces Gobernador Civil de Cádiz, Ricardo Zamora García. Procesionaba con el misterio que hoy se conserva en la Santa Cueva, saliendo del templo de San Francisco a las doce del mediodía del Viernes Santo y recogiéndose a las tres de la tarde en la Catedral; durante el itinerario procesional se realizaba el Sermón de las Siete Palabras.&#xA;&#xA;Queda postrada esta Hermandad en 1.962, hasta que un grupo de devotos la reorganiza el 3 de agosto de 1.983 en la Parroquia de la Merced, volviendo a salir en la tarde del Viernes Santo de 1.987. La penitencial ha tenido diversas sedes canónicas desde esa fecha: la Real Capilla del Pópulo, Parroquia de San Severiano, hasta volver a la actual.&#xA;&#xA;El viernes 10 de Julio de 2.009, festividad de San Cristóbal, el Delegado Episcopal de Hermandades y Cofradías, Rvdo. D. Sebastián Llanes Blanco, y a solicitud de la propia Hermandad, emite Decreto autorizando el cambio de título que hasta el momento ostentaba, quedando de la siguiente manera: "Venerable y Mercedaria Hermandad de Penitencia de las Siete Palabras del Santísimo Cristo de la Sed y María Santísima de la Piedad".</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Banda de Cornetas y Tambores San Juan Evangelista, de Las Cabezas de San Juan, Sevilla</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Dolores</nombre_corto>
		<nombre_largo>ORDEN SEGLAR DE LOS SIERVOS DE MARIA, FRATERNIDAD SERVITA DE MARIA SANTÍSIMA DE LOS DOLORES.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130329</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Parroquia de San Lorenzo Mártir</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>1</numero_pasos>
		<itinerario>Sagasta (izq.), Hospital de Mujeres, Plaza de la Libertad, Plaza Topete, Compañía, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José (izq.), Santa Inés (izq), Sagasta (izq.), a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_dolores</imagenEscudo>
		<horaSalida>19:45</horaSalida>
		<horaRecogida>01:25</horaRecogida>
		<latitudRegreso>36.533039</latitudRegreso>
		<longitudRegreso>-6.299761</longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>dolores</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="19:45"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="21:40"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="22:30"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="23:10"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="23:30"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="23:50"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="01:25"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="20:15"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="22:00"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="22:50"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="23:30"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="23:50"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="00:10"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="02:00"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img836/3407/imagendolores1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img690/3498/imagendolores2.jpg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>La Orden Seglar de los Siervos de María  de esta ciudad de Cádiz, tiene su origen en los inicios del siglo XVIII, siendo Obispo de la Diócesis el Excmo. e Ilmo. Sr. Lorenzo Armengual de la Mota, ilustre malagueño que la gobernó con gran acierto y sabiduría, dotándola con su fortuna personal, de instituciones y edificios que aún hoy tienen total vigencia.&#xA;&#xA;Así el 13 de Marzo de 1.727 Fray Pedro María Pieri Senensis, Prior General de la Orden, expedía la patente solicitada para su fundación en la Parroquia de San Lorenzo de Cádiz, de la que era Párroco D. Andrés Cortés de Cardenas, siendo el propio Obispo el primer gaditano que vistió el  Santo Escapulario de los Servitas. A partir de aquí la orden se expande con fuerza por la ciudad, construyendo en pocos años capilla propia anexa al templo de San Lorenzo gracias a la donación efectuada por Dña. María Paula Enríquez, camarera de la Virgen durante más de 25 años, que a su fallecimiento dejo todos sus bienes a esta VOT. A continuación de este párrafo pueden visualizar una imagen de la patente de erección.&#xA;&#xA;En el año 1.881, y después de que lo solicitaran en varias ocasiones durante los años anteriores , la primera vez en el año 1.876, la V.O.T acepta finalmente procesionar, con el deseo de contribuir a engrandecer nuestra entonces exigua semana santa. La imagen procesionó en la tarde del Domingo de Ramos, dado que era el día más próximo al Viernes Dolores, día en el que desde el año 1.862 procesionaba nuestra Titular.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Banda de Música Maestro Dueñas, de El Puerto de Santa María</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Silencio</nombre_corto>
		<nombre_largo>COFRADÍA DE PENITENCIA DEL SANTÍSIMO CRISTO DE LA BUENA MUERTE Y MARÍA SANTÍSIMA DEL MAYOR DOLOR.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130329</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Parroquia de San Agustín</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>2</numero_pasos>
		<itinerario>Plaza de San Agustín, San Francisco, Cristóbal Colón, Cobos, Plaza de Pío XII, Estación de Penitencia en la S.I .C., Arquitecto Acero, Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José (dcha.), Plaza de Mina, Tinte, Plaza de San Francisco (lateral izquierdo), San Francisco, Plaza de San Agustín, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_silencio</imagenEscudo>
		<horaSalida>21:45</horaSalida>
		<horaRecogida>01:50</horaRecogida>
		<latitudRegreso></latitudRegreso>
		<longitudRegreso></longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>silencio</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="21:45"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="22:35"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="23:25"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="23:50"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="00:10"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="00:35"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="01:50"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Paso Misterio">
				<punto descripcion="Salida" hora="22:00"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="22:50"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="23:40"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="00:05"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="00:25"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="00:50"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="02:05"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="22:15"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="23:10"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="00:00"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="00:25"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="00:45"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="01:10"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="02:25"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img822/8900/imagensilencio1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img715/6137/imagensilencio2.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img690/599/imagensilencio3.jpg</image>
            <image>http://www.cadizcofrade.net/actualidad/images2006/buenamuertealtarmayor5.jpg</image>
            <image>http://www.cadizcofrade.net/especiales/ss2008/images/buenamuerte08-1.jpg</image>
            <image>http://1.bp.blogspot.com/-b7_mMb_qHss/TnyYBWrt0XI/AAAAAAAADuQ/Iji7QCpKzM0/s1600/BuenaMuerteMayorDolor.jpg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>Fue fundada por Cayetano del Toro Quartillers, que fuera alcalde de Cádiz, el 1 de diciembre de 1894. Tras unos momentos de decadencia fue reorganizada en 1921, debido a que tras su fundación la Cofradía fue languideciendo hasta quedar sólo veintiocho hermanos. Entre las personas reorganizadoras destacaron César y José María Pemán, en esta etapa se dotó a la salida procesional de una gran austeridad y recogimiento, características que hoy perduran.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Capilla Musical A Capella, de San Fernando, para el Cristo de la Buena Muerte, y Capilla Musical Mayor Dolor, propia de la Hermandad, para la Virgen del Mayor Dolor</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Ecce-Mater-Tua</nombre_corto>
		<nombre_largo>SECCION DEPENITENCIA DE LAS CONGREGACIONES MARIANAS ECCE-MATER-TUA.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130330</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Iglesia de Santiago</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>1</numero_pasos>
		<itinerario>Plaza de Pío XII, Compañía, Santiago, Plaza de Candelaria, Montañés, Plaza del Palillero, Novena, Ancha, San José, San Pedro, Beato Diego de Cádiz, Rosario, Marqués de Valdeiñigo, San Francisco, Plaza de San Agustín, San Francisco, Cristóbal Colón, Cobos, Plaza de Pío XII, a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_matertua</imagenEscudo>
		<horaSalida>01:00</horaSalida>
		<horaRecogida>03:00</horaRecogida>
		<latitudRegreso></latitudRegreso>
		<longitudRegreso></longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>matertua</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="01:00"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="02:00"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="02:30"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="03:00"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="01:15"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="02:10"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="02:45"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="03:45"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img12/9924/imagenmatertua1.jpg</image>
            <image>http://foto-cache.lavozdigital.es/jpg/0/0/1206177894300.jpg</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>Las Congregaciones Marianas, de la Compañia de Jesús, fundadas en el Siglo XVII, en Cádiz,tienen como fines propios hacer de los fieles Congregados bajo la advocación de la Santísima Virgen Maria, cristianos de verdad, que traten sinceramente de la propia santificación en sus respectivos estados, trabajen con empeño, según les permitan su condición social, salvar y santificar sus almas y las de los demás, defender contra los ataques de la impiedad a la Iglesia de Jesucristo y fomentar en sus miembros la más acendrada devoción, reverencia y filial amor a la Bienaventurada Virgen María. (Naturaleza de las CC.MM. regla 1ª)&#xA;&#xA;Este grupo de congregantes formados por Francisco Arenas Martin, Antonio Sanchez Portas, los hermanos Jesus y Sebastian Hidalgo Navarro, Felipe Saez Roman, Juan Antonio Molina Font, Antonio Perez Ruiz, Jose Luis Aguirre Pereztevar, Fernando Guilloto Gonzalez y otros muchos congregantes, no cejan en su empeño de formar la Sección de Penitencia y con este carácter testimonial solicitan al Sr. Obispo, el 18 de marzo de 1952, su autorizacion para la salida procesional, durante la madrugada del Viernes al Sabado Santo, en la que los congregantes portando la imagen de la Virgen en su Soledad, la acompañarian, rezando la Corona Dolorosa.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;En el más absoluto silencio</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Santo Entierro</nombre_corto>
		<nombre_largo>VENERABLE Y REAL COFRADÍA DE NUESTRA SEÑORA DE LA SOLEDAD Y SANTO ENTIERRO DE NUESTRO SEÑOR JESUCRISTO.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130330</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Parroquia de Santa Cruz</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>2</numero_pasos>
		<itinerario>Plaza de Fray Félix, Obispo José Mª. Rancés, Plaza de San Martin, Fabio Rufino, Pomponio Mela, Pelota, Plaza Pio XII, Estación de Penitencia en la S.I.C., Arquitecto Acero, Plaza Pío XII, Compañía, Santiago, CARRERA OFICIAL, San José, Cánovas del Castillo, Valverde (izq.), Beato Diego de Cádiz, San Francisco, Plaza de San Agustín, San Francisco, Nueva, Plaza de San Juan de Dios, Pomponio Mela, Fabio Rufino, Plaza de San Martin, Obispo José Mª Rancés, Plaza de Fray Félix, a su Templo. </itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_santoentierro</imagenEscudo>
		<horaSalida>14:40</horaSalida>
		<horaRecogida>21:30</horaRecogida>
		<latitudRegreso></latitudRegreso>
		<longitudRegreso></longitudRegreso>
		<ficheroRecorrido>santoentierro</ficheroRecorrido>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="14:40"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="16:00"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="16:55"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="17:30"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="17:45"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="18:00"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="21:30"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Paso Misterio">
				<punto descripcion="Salida" hora="14:55"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="16:15"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="17:10"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="17:45"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="18:00"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="18:15"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="21:45"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="15:10"></punto>
				<punto descripcion="Catedral" hora="16:30"></punto>
				<punto descripcion="Candelaria" hora="17:25"></punto>
				<punto descripcion="Palillero" hora="18:00"></punto>
				<punto descripcion="San Pablo" hora="18:15"></punto>
				<punto descripcion="San José" hora="18:30"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="22:00"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img811/3059/imagensantoentierro1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img13/7418/imagensantoentierro2.jpg</image>
            <image>http://api.ning.com/files/a9W9JQFbr1xeR91kDaJ2vrQgtWMtLadMQ53ex1FrhtBx1XKbSfN1Mhd0u4-MBhLNPawyBDbckHMo7UEJUN35HtM*XaEFo*gC/SantoEntierroCadiz201101.jpg?width=737&height=491</image>
		</images>
		<pois>
			<poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="0" long="0" interes="NO"></poi>
			<poi description="Catedral" comment="" lat="36.529644" long="-6.294968" interes="NO"></poi>
			<poi description="Candelaria" comment="" lat="36.530769" long="-6.295010" interes="NO"></poi>
			<poi description="Palillero" comment="" lat="36.531689" long="-6.296368" interes="NO"></poi>
			<poi description="San Pablo" comment="" lat="36.532852" long="-6.296974" interes="NO"></poi>
			<poi description="San José" comment="" lat="36.534294" long="-6.298449" interes="NO"></poi>
		</pois>
        <descripcion>La primera noticia que se tiene de esta Cofradía es de 1601, lo que hace suponer su fundación a finales del siglo XVI en el Convento de San Francisco. Siendo el Cuerpo Capitular de la ciudad hermanos de la Corporación, se traslada a la Ermita de San Roque, propiedad de la ciudad. En 1750 cambia su sede, pasando al Convento de Santa María; posteriormente, pasa a Santa Cruz en 1926 y en 1905 a San Agustín, para volver a Santa Cruz en 1926.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Capilla Musical para la Urna de Nuestro Señor Jesucristo, y Banda de Música Pedro Álvarez Hidalgo, de Puerto Real, para Nuestra Señora de la Soledad</masdatos>
	</cofradia>
	
	<cofradia>
		<nombre_corto>Resucitado</nombre_corto>
		<nombre_corto>Resucitado</nombre_corto>
		<nombre_largo>VENERABLE, REAL Y MUY ILUSTRE ARCHICOFRADÍA DE LA SANTÍSIMA RESURRECCIÓN Y PENITENCIA DE NUESTRO PADRE JESÚS ATADO A LA COLUMNA Y AZOTES Y MARÍA SANTÍSIMA DE LAS LÁGRIMAS.</nombre_largo>
		<fecha_salida>20130331</fecha_salida>
		<nombre_iglesia>Parroquia de San Antonio</nombre_iglesia>
		<numero_pasos>1</numero_pasos>
		<itinerario>Plaza de San Antonio (izq.), Zaragoza, Benjumeda (izq.), San José (izq.), Cánovas del Castillo, Valverde (dcha.), Novena (dcha.), Ancha, Plaza de San Antonio (izquieda), a su Templo.</itinerario>
		<imagenEscudo>escudo_cadiz_resucitado</imagenEscudo>
		<horaSalida>18:00</horaSalida>
		<horaRecogida>21:00</horaRecogida>
		<latitudRegreso></latitudRegreso>
		<longitudRegreso></longitudRegreso>
		<horarios>
			<horario descripcion="Cruz de Guía">
				<punto descripcion="Salida" hora="18:00"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="21:00"></punto>
			</horario>
			<horario descripcion="Último Paso">
				<punto descripcion="Salida" hora="18:20"></punto>
				<punto descripcion="Recogida" hora="21:20"></punto>
			</horario>
		</horarios>
		<images>
			<image>http://imageshack.us/a/img841/4425/imagenresucitado1.jpg</image>
		</images>
        <descripcion>La Archicofradía se funda bajo el título de la Santísima Resurrección del Hospital de Santiago y de San Ildefonso de Roma. El 17 de abril de 1662 se agrega a la Cofradía de Penitencia de Nuestro padre Jesús atado a la Columna y Azotes. Se sabe que en 1769 procesionaba el Sábado de Gloria, al verse reflejado este dato en unas actas de la Archicofradía.</descripcion>
        <masdatos>Música:&#xA;&#xA;Agrupación Musical Sagrada Cena, de Cádiz</masdatos>
	</cofradia>
	
</cofradias>