<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<cofradias>
    <cofradia>
        <nombre_corto>Humildad y Paciencia</nombre_corto>
        <nombre_largo>TRINITARIA HERMANDAD Y COFRADIA DE NAZARENOS DEL STMO. CRISTO DE LA HUMILDAD Y PACIENCIA, NTRA. SEÑORA DE LA TRINIDAD, SAN JUAN EVANGELISTA Y SAN ANTONIO ABAD.</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130323</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Convento Santisima Trinidad</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>1</numero_pasos>
        <itinerario>Plaza de las Angustias, Molineros, Ramón de Cala, Antón Daza, Barja, Plaza Leon XIII, PARROQUIA DE SAN MIGUEL, Plaza Leon XIII, San Miguel, San Pablo, Caballeros, Plaza del Arenal, Corredera, Plaza Esteve, Doña Blanca, Union, Bodegas, Medina, Higueras, Plaza de las Angustias</itinerario>
        <imagenEscudo>humildad_y_paciencia</imagenEscudo>
        <horaSalida>21:30</horaSalida>
        <horaRecogida>00:30</horaRecogida>
        <latitudRegreso></latitudRegreso>
        <longitudRegreso></longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido></ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="21:30"></punto>
                <punto descripcion="Parroquia San Miguel" hora="22:30"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="00:15"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="21:45"></punto>
                <punto descripcion="Parroquia San Miguel" hora="22:45"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="00:30"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img823/3223/humildadypaciencia1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img42/3579/humildadypaciencia2.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img208/2248/humildadypaciencia3.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img843/463/humildadypaciencia4.jpg</image>
        </images>
        <pois>            
        </pois>
        <descripcion>Esta actual Hermandad de Humildad y Paciencia fue erigida en el año 1994 como Asociacion Parroquial por el primer Obispo de Jerez, D. Rafael Bellido Caro. &#xA;&#xA; Tras varios años de trabajo, Monseñor Rafael Bellido, primer Obispo de Jerez, aprobo el 2 de febrero del año 2000, a la Hermandad del Santisimo Cristo de la Humildad y Paciencia, Nuestra Señora de la Presentacion y San Antonio Abad. &#xA;&#xA; En junio del año 2002, el Ministro General de los Trinitarios acogió a la Hermandad en la Familia Trinitaria como Laicos Trinitarios. &#xA;&#xA; En el Sabado de pasion del año 2008 realizo primera estacion de penitencia como Hermandad y Cofradia de Nazarenos a la Iglesia Parroquial de San Miguel desde el Templo de San Juan Bautista (Los Descalzos) por imposibilidad de hacerlo desde su sede canónica por estrechez de la puerta de salida. &#xA;&#xA;En el año 2009 realizo estacion de penitencia al mismo Templo de San Miguel desde la Santa Iglesia Catedral. En los años 2010 y 2011 hizo la estación de penitencia desde la iglesia Parroquial de San Dionisio. Desde el año 2008 realiza estación de Penitencia el Sábado de Pasión. &#xA;&#xA;El año 2012 realizo estacion de penitencia desde su sede canonica de la Iglesia de la Santisima Trinidad.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;Nuevo Estandarte. Senatus y atributos de la Pasión (Lanza y esponja).&#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA; Música de Capilla a cargo de Trivium Capilla (oboe, clarinete y fagot).</masdatos>
		<videos>
            <video>N4yBTulOw_A</video>
            <video>jPtTmK-5X0U</video>       		
        </videos>
	</cofradia>
	<cofradia>
        <nombre_corto>Pasion</nombre_corto>
        <nombre_largo>HERMANDAD Y COFRADIA DE NAZARENOS DE NUESTRO PADRE JESUS DE LA PASION, NEGACIONES Y LAGRIMAS DE SAN PEDRO, ANGUSTIA DE MARIA MADRE DE LA IGLESIA, Y SANTA ANGELA DE LA CRUZ</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130323</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Iglesia de Santa Angela de la Cruz</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>1</numero_pasos>
        <itinerario>Playa del Rompidillo, Avenida Nazaret, Avenida de los Monumentos, Gibralfaro, Parque de Doñana, Parque de los Alcornocales, Puerto del Boyar, Iran, Israel, Avenida del Mediterraneo, Calle del Mar, Avenida de Nazaret, Alboran, PARROQUIA VIRGEN DE LOS DOLORES, Plaza Kiwi, Republica Saharaui, Paseo de las Delicias, Almendro, Beethoven, Isaac Albéniz, Fresa, Macedonia, Rosquilleros, Sandía, Playa del Rompidillo, Iglesia de Santa Angela.</itinerario>
        <imagenEscudo>pasion</imagenEscudo>
        <horaSalida>18:00</horaSalida>
        <horaRecogida>00:00</horaRecogida>
        <latitudRegreso></latitudRegreso>
        <longitudRegreso></longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido></ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="18:00"></punto>
                <punto descripcion="Parroquia de los Dolores" hora="20:25"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora=""></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora=""></punto>
                <punto descripcion="Parroquia de los Dolores" hora="21:05"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="00:00"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img835/104/pasion1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img802/2430/pasion2.jpg</image>
        </images>
        <pois>
        </pois>
       <descripcion>En el año 1999 surge un grupo de chavales con inquietudes cofrades en el barrio de La Granja, concretamente en la plaza de Bornos. Este grupo se reunió bajo la advocación de Ntro. Padre Jesús del Buen Consuelo y con él pretendían representar el momento en el que Jesús es presentado al pueblo. Para ello en un paso de 35 Costaleros hecho por ellos mismo, además del Cristo aparecían 2 imágenes más (Pilatos que lo presentaba al pueblo y un sayón que lo prendía). Estas imágenes fueron realizadas por un joven del barrio. En el año 2000 se producen cambios en esta Asociación Juvenil al comprar un nuevo paso. El paso que compraron fue el antiguo de la que fue Asociación Parroquial de Ntro. Padre Jesús en su Soberano Poder. &#xA;&#xA; El 4 de Agosto de 2001, se encarga la realización de la imagen titular de la Agrupación, Ntro. Padre Jesús de la Pasión, al escultor imaginero D. Antonio Jesús Dubé Verdugo. El 13 de Marzo de 2002, el Vicario de Pastoral D. José Palomas Agout Pbro., reconoce la existencia de la Asociación. Teniendo esta como sede provisional a la Parroquia de Virgen de los Dolores. &#xA;&#xA; El Sábado 18 de Mayo de 2002, llega la imagen de Ntro. Padre Jesús de la Pasión a Jerez y tras la autorizacion  fue bendecida el 20 de Julio. El 25 de Noviembre de 2004 pasa a ser Agrupación Parroquial. &#xA;&#xA; El día 30 de Mayo de 2007 en el seno de la Agrupación se crea la Agrupación Musical de Ntro. Padre Jesús de la Pasión.El Domingo 13 de Enero de 2008, la imagen de Ntro. Padre Jesús de la Pasión llega a la Parroquia de Virgen de los Dolores, donde tendrá la Agrupación su sede canoníca a la espera de la construcción del Centro Pastoral de Santa Ángela de la Cruz.El día 15 de Marzo 2008, Sábado de Pasión, Ntro. Padre Jesús de la Pasión realiza por primera vez su Salida Procesional. El 9 de Septiembre de 2010 es bendecida por parte de nuestro Obispo D. José Mazuelos Pérez la Iglesia de Santa Ángela de Cruz, futura sede definitiva de la Agrupación.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA; Túnica de los nazarenos. Dalmaticas del Cuerpo de Acólitos. Cuatro palermos para celadores.&#xA;&#xA; Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;Banda de Cornetas y Tambores Vera-Cruz de Utrera </masdatos>
		<videos>
            <video>u_4kr9-pL5w</video>
            <video>CrAQ_RIqOR4</video>       		
        </videos>
	</cofradia>
	<cofradia>
        <nombre_corto>Sed</nombre_corto>
        <nombre_largo>HERMANDAD SACRAMENTAL DE LA SANTÍSIMA TRINIDAD, TRONO DE MISERICORDIA Y COFRADÍA DE NAZARENOS DEL SANTÍSIMO CRISTO DE LA SED AMPARO DE MARÍA SANTÍSIMA Y BEATA TERESA DE CALCUTA</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130323</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Parroquia de San Juan Grande y Ntra. Sra. de la Candelaria - Provisional en UPACE</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>1</numero_pasos>
        <itinerario>Escritor Federico de la Vega, Arquitecto Hernández Rubio, Antonio Quintero y Ramírez, Miguel Hue, Arquitecto José Vargas, Avenida Blas Infante, Glorieta Cuatro Caminos, Alcubilla, Puerto, Armas, Plaza del Arenal, Caballeros, San Pablo, San Miguel, Plaza León XIII, IGLESIA DE SAN MIGUEL, Plaza León XIII, Santa Cecilia, Guarnidos, Plaza del Carbón, Ronda de Muleros, Hijuela del Agrimensor, Garrochistas de Bailén, Hijuela de las Coles, María Luisa Cobo Peña, Arquitecto Hernández Rubio, Escritor Federico de la Vega.</itinerario>
        <imagenEscudo>sed</imagenEscudo>
        <horaSalida>18:15</horaSalida>
        <horaRecogida>00:15</horaRecogida>
        <latitudRegreso></latitudRegreso>
        <longitudRegreso></longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido></ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="18:15"></punto>
                <punto descripcion="Parroquia San Miguel" hora="21:00"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora=""></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora=""></punto>
                <punto descripcion="Parroquia San Miguel" hora="21:10"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="00:15"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img838/2568/sed1i.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img844/3061/sed2.jpg</image>
        </images>
        <pois>
        </pois>
        <descripcion>La Agrupación Parroquial fue constituida el 29 de octubre de 2006 en la naciente parroquia de San Juan Grande y Nuestra Señora de la Candelaria. El 8 de diciembre del mismo año fue reconocida por la autoridad eclesiástica. La mayoría de los miembros fundadores formaban parte de una antigua asociación Juvenil de Viernes de Dolores.&#xA;&#xA; El 23 de diciembre de 2008 se recibe la aprobación por parte del Obispado del nuevo boceto del Cristo de la Sed, diseño realizado por el escultor-imaginero onubense Elías Rodríguez Picón. La bendición tuvo lugar el día 10 de septiembre 2010 en la Iglesia parroquial de San Miguel. &#xA;&#xA; El día 6 de abril de 2010, en Cabildo de hermanos se elige como advocación mariana la del Amparo de María Santísima. El dia 11 de enero de 2012, se celebró el traslado del Santísimo Cristo de la Sed a la Santa Iglesia Catedral para la erección canónica de la Hermandad. El 12 de enero de 2013 fue erigida Hermandad de Penitencia por el Obispo de Jerez, D. José Mazuelos Pérez en la Santa Iglesia Catedral.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;Candelabros de guardabrisas para el paso del Cristo. &#xA;&#xA; Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA; Banda de Cornetas y Tambores Nuestra Señora del Rosario, de Cádiz.</masdatos>
		<videos>
            <video>gbORc2_URhk</video>
            <video>zXvzJKe3trE</video>       		
        </videos>
	</cofradia>
	<cofradia>
        <nombre_corto>San Rafael</nombre_corto>
        <nombre_largo>HERMANDAD Y COFRADIA DE NAZARENOS DE NUESTRO PADRE JESUS DE LA SALUD, NUESTRA SENORA DE LAS AGUAS Y ARCANGELES SAN RAFAEL Y SAN GABRIEL</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130323</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Parroquia de San Rafael</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>1</numero_pasos>
        <itinerario>Freyde, Vicente Aleixandre, Plaza Pio Baroja (lado derecho), Jorge Manrique, Cuesta de la Hoyanca, Avenida Ronda Mulero, Plaza Santisimo Cristo de la Expiracion, ERMITA DE SAN TELMO, Plaza Santisimo Cristo de la Expiracion, Pavia, Plata, Empedrada, Cruz Vieja, Ramon de Cala, Pollo, Vicario, Plaza del Carbon (lado izquierdo), Avenida Ronda de Muleros, Hijuela del Agrimensor, Garrochistas de Bailén, Calle B, Freyde.</itinerario>
        <imagenEscudo>san_rafael</imagenEscudo>
        <horaSalida>17:45</horaSalida>
        <horaRecogida>23:15</horaRecogida>
        <latitudRegreso></latitudRegreso>
        <longitudRegreso></longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido></ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:45"></punto>
                <punto descripcion="Ermita de San Telmo" hora="19:15"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora=""></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora=""></punto>
                <punto descripcion="Ermita de San Telmo" hora="19:25"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="23:15"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img822/3314/sanrafael1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img819/8991/sanrafael2s.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img690/1843/sanrafael3.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img39/993/sanrafael4.jpg</image>
        </images>
        <pois>
        </pois>
        <descripcion>La Hermandad nace de las llamadas Asociaciones Juveniles de Torresoto. Tras una reunión con el párroco de San Rafael, D. Angel Obradors, se deciden por su traslado a la misma, uniéndose a ellos dos Asociaciones juveniles mas, la de Vallesequillo y la Federico Mayo. El 19 de marzo del 2005, Sábado de Pasión, tuvo lugar la bendición de Nuestro Padre Jesús de la Salud, obra del pintor e imaginero jerezano Miguel Ángel. &#xA;&#xA; El 19 de junio de 2006 llega el Decreto del Sr. Obispo de Asidonia-Jerez, D. Juan del Río Martín, por el cual se comunica que se erigen en la Agrupación Parroquial de Nuestro Padre Jesús de la Salud, Nuestra Señora de las Aguas, San Rafael y San Gabriel, con sede canónica en la Parroquial de San Rafael y San Gabriel.En asamblea de asociados celebrada en julio de 2010 se decidió cambiar la primitiva imagen titular por una nueva del imaginero Fernando J. Aguado Hernández. El día 21 de marzo de 2012 se bendijo la nueva imagen de Nuestro Padre Jesús de la Salud por el Obispo de Asidonia-Jerez, D. José Mazuelos Perez en la Parroquia de San Rafael. &#xA;&#xA;El dia 11 de enero de 2012, se celebró el traslado del Señor a la Santa Iglesia Catedral para la erección canónica de la Hermandad. El 12 de enero de 2013 fue erigida Hermandad de Penitencia por el Obispo de Jerez, D. José Mazuelos Pérez en la Santa Iglesia Catedral.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA; Erección canónica y primera salida como Hermandad de Penitencia. &#xA;&#xA;Acompañamiento musical: &#xA;&#xA;Agrupación Musical de María Santísima de las Lágrimas de San Fernando (Cádiz). </masdatos>
		<videos>
            <video>p0hw3rrVjrw</video>
            <video>VzKg-lXOrVw</video>       		
        </videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>Borriquita</nombre_corto>
        <nombre_largo>HERMANDAD Y COFRADIA DE CRISTO REY EN SU ENTRADA TRIUNFAL EN JERUSALEN, NTRA. SRA. DE LA ESTRELLA Y SAN JUAN BAUTISTA DE LA SALLE</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130324</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Colegio San Jose</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Plaza Nuestro Padre Jesús de la Sagrada Cena, Plaza San Marcos, Plaza Rafael Rivero, Puerta de Sevilla, Porvera, San Juan de Dios, Sevilla, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto, Cruces, Plaza del Arroyo, José Luis Díez, Limones, Plaza Luis Braille, Plaza del Carmen, Sedería, Plaza Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Plaza San Marcos, Plaza Nuestro Padre Jesús de la Sagrada Cena</itinerario>
        <imagenEscudo>borriquita</imagenEscudo>
        <horaSalida>17:15</horaSalida>
        <horaRecogida>23:30</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>borriquita_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:15"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="18:30"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="19:40"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="20:10"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="20:20"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="22:50"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:55"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:10"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:20"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="20:50"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:00"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="23:30"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img19/5583/borriquita1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img560/9999/borriquita2.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.685623" long="-6.139137" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
        <descripcion>Año de fundación: 16 de julio de 1949 &#xA;&#xA;Imágenes: Cristo Rey y la mujer que procesiona junto a él fueron talladas por Tomás Chaveli Gilbert en 1950. El Señor fue restaurado por Miguel Ángel Segura. Las tallas de San Juan Evangelista y los dos niños fueron realizadas por el escultor sevillano Sebastián Santos en 1967. La imagen de la Estrella es también de Sebastián Santos de 1962. &#xA;&#xA;Paso: La talla del misterio, de estilo barroco, es de José Ovando Martinez y dorado por Manuel Daza. El palio también barroco, es obra de Villareal. </descripcion>
		<masdatos>Estrenos:&#xA;&#xA;Restauración de los varales del palio.&#xA;&#xA;Acompañamiento musical:&#xA;&#xA;Banda de Cornetas y Tambores Victoria, de León, tras el paso de Cristo Rey y la Banda de Música Enrique Galán de Rota (Cádiz) en el paso de Palio.</masdatos>
   </cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>Perdon</nombre_corto>
        <nombre_largo>HERMANDAD Y COFRADIA DE NAZARENOS DEL SANTISIMO CRISTO DEL PERDON, MARIA SANTISIMA DEL PERPETUO SOCORRO Y SAN JOSE OBRERO</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130324</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Ermita de Guia</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Pasaje del Santísimo Cristo del Perdón, Ermita de Guía, Calzada del Arroyo, Arco del Arroyo, Plaza Domecq, Barranco, Curtidores, Plaza Peones, Carpintería Baja, Carmen, Sedería, Plaza Plateros, Plaza Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Puerta de Sevilla, Porvera, San Juan de Dios, Sevilla, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Cruces, Plaza Domecq (lado derecho), Arroyo, Arco del Arroyo, Calzada del Arroyo, Ermita de Guía, Pasaje del Santísimo Cristo del Perdón</itinerario>
        <imagenEscudo>perdon</imagenEscudo>
        <horaSalida>16:50</horaSalida>
        <horaRecogida>22:40</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>perdon_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="16:50"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:15"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:25"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="20:55"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:25"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="22:20"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:10"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:35"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:45"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:15"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:25"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="22:40"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img404/1520/perdon1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img820/7017/perdon2.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.682060" long="-6.140746" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: 1963 &#xA;&#xA;Imágenes: El Cristo es obra de Francisco Pinto Berraquero en 1966. La Virgen es una talla anónima restaurada en 1975 por Manuel Bonat y posteriormente en 1979 por el artista jerezano José Guerra Carretero. &#xA;&#xA;Paso: El paso de misterio es de madera brasileña y fue realizado por Antonio Martín Frenández, adaptando el diseño original de Manuel Salado. El paso de palio está realizado según el boceto del orfebre Manuel de los Ríos Navarro y el borrador de Fernando Calderón. </descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;Bordado del exterior de las caídas laterales del Paso de Palio.&#xA;&#xA;Acompañamiento musical: &#xA;&#xA;No lleva música el Cristo, y la Banda de Música Virgen del Castillo, de Lebrija (Sevilla) tras el paso de palio de la Virgen del Perpetuo Socorro.</masdatos>
		<videos>
            <video>j8zIRlrAmjw</video>
            <video>UqoD-M5tOHQ</video>       		
        </videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>Transporte</nombre_corto>
        <nombre_largo>HERMANDAD Y COFRADIA DE NAZARENOS DE NUESTRO PADRE JESUS DEL CONSUELO EN EL DESPRECIO DE HERODES,MADRE DE DIOS DE LA MISERICORDIA Y SAN CRISTOBAL MARTIR</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130324</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Basilica Ntra. Sra de la Merced Coronada</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Merced, Santa María de la Merced, Nueva, Angostillo, Plaza Santiago (lado izquierdo), Ancha, Porvera, Gaitán, San Juan Grande, Sevilla, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto, Cruces, Plaza Domecq (lado derecho), Barranco, Curtidores, Plaza Peones, Carpintería Baja, Carmen, Sedería, Plaza Plateros, Plaza Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Porvera, Ancha, Plaza Santiago (lado derecho), Merced, Basílica Nuestra Señora de la Merced</itinerario>
        <imagenEscudo>transporte</imagenEscudo>
        <horaSalida>17:15</horaSalida>
        <horaRecogida>01:15</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>transporte_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:15"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:40"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:50"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:20"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:30"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="00:50"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:35"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:05"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:15"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:45"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:55"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="01:15"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img33/7613/transporte1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img21/391/transporte2d.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.686592" long="-6.145939" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: Fundada en 1953 por el gremio de transportistas. &#xA;&#xA;Imágenes: Jesús del Consuelo es un cautivo atribuido con mucho fundamento a Pedro Roldán y el resto de figuras secundarias del paso de misterio que acompañan al Señor son obra del escultor jerezano Francisco Pinto Berraquero (1956). Madre de Dios de las Misericordias es obra del afamado escultor sevillano Sebastián Santos y fue encargada en 1956. &#xA;&#xA;Paso: El paso de misterio fue encargado a los jerezanos Francisco y Lutgardo Pinto Berraquero. Lo terminó Feria y su trabajo se completó en el año 1971. Toda la orfebrería del palio es de Manuel Seco Velasco a excepción de los candelabros de cola. Los bordados son obra de Carrasquilla.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;No se conocen aun &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA; Tras el paso de Misterio, la Banda de Cornetas y Tambores Vera-Cruz de Los Palacios (Sevilla), y la Banda de Música Nuestra Señora de la Soledad de Santillana (Sevilla), tras el paso de Palio.</masdatos>
		<videos>
            <video>AUpZJwh1-8M</video>
            <video>Kn_rBX2aqOk</video>       		
        </videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>Coronacion</nombre_corto>
        <nombre_largo>ANTIGUA Y VENERABLE HERMANDAD DEL SANTISIMO CRISTO DE LA CORONACION DE ESPINAS, MARIA SANTISIMA DE LA PAZ EN SU MAYOR AFLICCION Y SAN JUAN BAUTISTA</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130324</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Capilla Los Desemparados</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Arcos, Gaspar Fernández, Bizcocheros, Antona de Dios, Plaza San Andrés, Rosario, Plaza Aladro, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, de la Rosa, Manuel María González, Plaza Monti, Plaza Arenal (lado izquierdo), Corredera, Plaza Esteve, Santa María, Cerrón, Arcos</itinerario>
        <imagenEscudo>coronacion</imagenEscudo>
        <horaSalida>17:45</horaSalida>
        <horaRecogida>01:05</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>coronacion_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:45"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:10"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:20"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:50"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="22:00"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="00:35"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="18:15"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:40"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:50"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="22:20"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="22:30"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="01:05"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img213/6286/coronacion1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img202/1042/coronacion2.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.684311" long="-6.129609" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: La hermandad se funda en 1615. &#xA;&#xA;Imágenes: El Señor es obra de Pieter Grass, del siglo XVII, y la Virgen de escultor Rivera, de la década de los cincuenta del siglo pasado. &#xA;&#xA;Paso: Manuel Guzmán Bejarano es el autor del paso de misterio, de grandes dimensiones. Se terminó en la década de los ochenta. El paso de palio es una joya tanto en orfebrería como en bordados. Emilio Landa diseñó y repujó el metal, mientras que el techo y el manto son obra de Esperanza Elena Caro.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;No se conocen aun &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA; La Banda de Cornetas y Tambores del Santísimo Cristo de la Coronación de Espinas, de Córdoba, tras el paso del Cristo de la Coronación y la Banda Municipal de Música de Villalba del Alcor (Huelva) tras el paso de palio.</masdatos>
		<videos>
            <video>Gs9KO6-vMeM</video>
            <video>9skEnHGwV_8</video>       		
        </videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>Angustias</nombre_corto>
        <nombre_largo>ANTIGUA Y VENERABLE HERMANDAD DE NUESTRA SEÑORA DE LAS ANGUSTIAS</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130324</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Capilla de las Angustias</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>1</numero_pasos>
        <itinerario>Plaza de las Angustias (lado derecho), Higueras, Medina, Honda, Bizcocheros, Caracuel, Plaza San Andrés, Rosario, Plaza Aladro, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, de la Rosa, Manuel María González, Monti, Armas, Conde de Bayona, San Agustín, Santa Cecilia, Plaza León XIII, Barja, Plaza Antón Daza, Ramón de Cala, Molineros, Plaza de las Angustias (lado derecho)</itinerario>
        <imagenEscudo>angustias</imagenEscudo>
        <horaSalida>18:50</horaSalida>
        <horaRecogida>00:55</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>angustias_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="18:50"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:45"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:55"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="22:25"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="22:55"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="00:45"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="19:00"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:55"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="22:05"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="22:35"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="22:45"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="00:55"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img12/9623/angustias3.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img819/2581/angustias2.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img46/3847/angustias1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img842/6246/angustias4.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.680664" long="-6.132903" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: Sus primeras reglas se aprueban en 1553. &#xA;&#xA; Imágenes: La imagen de Nuestra Señora de las Angustias data del s. XVI, pero se le cambió la talla que era de barro cocido a una de madera en 1925. El Señor se encargó a Ramón Chaveli en 1942 para sustituir al primitivo de la Hermandad, que se conserva en la Casa de Hermandad y data del s. XVI. &#xA;&#xA; Paso: El paso es obra de Manuel Guzmán Bejarano y fue realizado entre 1969 y 1982. El paso empieza a ser dorado por Calvo, y lo termina la familia Daza.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;Restauración del manto bordado de la Virgen y del Pendón de los Siete Cuchillos, por Jesús Rosado.&#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;Es cofradía de silencio, por lo cual este paso no lleva banda de música. Destaca el gran espíritu de penitencia de esta hermandad. Delante del paso desfilará, como ya es tradicional, el Orfeón de la propia Hermandad,dirigido por José María Amat Nuño, escolanía compuesta por alumnos del Oratorio Festivo, cantando pasajes del Stábat Mater.</masdatos>
		<videos>
            <video>OTIALQH0IhA</video>
            <video>GI0DtP7q3no</video>       		
        </videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>Paz</nombre_corto>
        <nombre_largo>HERMANDAD DE LA SANTA CRUZ Y COFRADIA DE NAZARENOS DE NUESTRO JESUS DE LA PAZ EN EL DESPRECIO DEL PUEBLO, MARIA STMA. REFUGIO DE LOS PECADORES, GLORIOSA VIRGEN DE FATIMA Y BENDITO PATRIARCA SAN JOSE</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130325</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Parroquia Nuestra Señora de Fatima</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Antonio Mejías Bienvenida, Martín Ferrador, Juan Belmonte, José Gómez Gallito, Manolete, Circo (lateral Plaza de Toros), Nuño de Caña, Santo Domingo, Plaza Aladro, Palacio Marqués de Domecq, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Cruces, Plaza del Arroyo, Barranco, Plaza Peones, Carpintería Baja, Carmen, Sedería, Santo Ángel, Tornería, Plaza del Clavo, Eguilaz, Alameda del Banco, Larga, Bizcocheros, Caldereros, Plaza Quemada, Gómez Carrillo, Clavel, María del Carmen Requejo Iglesias, Avenida de Fátima, Pasaje D. Buenaventura Sánchez Falcón, Antonio Mejías Bienvenida.</itinerario>
        <imagenEscudo>paz</imagenEscudo>
        <horaSalida>16:45</horaSalida>
        <horaRecogida>01:30</horaRecogida>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="16:45"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="18:45"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="19:55"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="20:25"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="20:35"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="01:10"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="16:55"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:05"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:15"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="20:45"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="20:55"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="01:30"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img805/174/paz1b.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img580/4875/paz2f.jpg</image>
        </images>
		<descripcion>Año de fundación: 8 de diciembre 2006 &#xA;&#xA;Imágenes: Imágenes: Nuestro Padre Jesús de la Paz y María Santísima Refugio de los Pecadores &#xA;&#xA; Paso: El paso de misterio es obra de Antonio Ibáñez, estando aún en fase de comienzo de talla, aunque ya procesionó el Sábado de Pasión de 2008 aun en fase de carpintería, trabajo realizado en la localidad cordobesa de La Rambla. En el año 2009 presentó ya tallado el frontal de la canastilla. El paso es de estilo barroco, calza 40 costaleros. Los cuatro candelabros de las esquinas son obra de Antonio Vega, estando éstos en posesión de la Hermandad con anterioridad a la realización de las andas de Ibáñez. El llamador del paso se estrenó en el año 2011. El Paso de Palio de la Cofradía tiene como titular, a la imagen de María Santísima Refugio de los Pecadores es obra del escultor natural de Rociana del Condado (Huelva) D. Elías Rodríguez Picón. La dolorosa llega a Jerez al Convento de los Padres Capuchinos siendo adquirida por la Hermandad mediante cuestación popular en el año 2007 y bendecida el 7 de diciembre de 2008 en la Iglesia Parroquial de Fátima.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;Continuación de la talla del paso de Misterio (talla de los respiraderos frontal y trasero, maniquetas y candelabros laterales), realizada por Antonio Ibáñez. Corona de salida de plata de ley sobredorada para la Virgen, realizada por Antonio Garcia Falla.Nueva saya para la Virgen, realizada por Antonio Villar. Inicio de la candeleria del paso de palio (dos calles completas). Restauración y ampliación de los candelabros de cola para el paso de palio, por Antonio García Falla. Restauración del Crucificado, nuevo Titular de la Hermandad, realizada por el Matrimonio Navarrete.n. Restauración y ampliación de los candelabros de cola para el paso de palio, por Antonio García Falla. Restauración del Crucificado, nuevo Titular de la Hermandad, realizada por el Matrimonio Navarrete. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA; Delante de la Cruz de Guia, la Agrupación Musical Virgen del Refugio, de Jerez, la Agrupación Musical Virgen de Valme de Dos Hermanas (Sevilla) tras el Paso de Misterio y la Banda de Música "Alvarez Quintero" de Utrera (Sevilla) tras el paso de Palio.</masdatos>
		<videos>
            <video>HeoZdz5rvpw</video>
            <video>8bxdk3fV2dM</video>       		
        </videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>Santa Cena</nombre_corto>
        <nombre_largo>REAL Y ANTIGUA HERMANDAD DEL SANTISIMO SACRAMENTO, SAGRADA CENA DE NUESTRO SEÑOR JESUCRISTO Y SANTA MARIA DE LA PAZ Y CONCORDIA EN SUS MISTERIOS GLORIOSOS Y DOLOROSOS
        </nombre_largo>
        <fecha_salida>20130325</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Parroquia San Marcos</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Plaza Nuestro Padre Jesús de la Sagrada Cena, Plaza de San Marcos, Plaza Rafael Rivero, Porvera, Gaitán, San Juan Grande, Alameda Cristina, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, de la Rosa, Manuel María González, Plaza Monti, Pozuelo, Letrados, Plaza de la Asunción, Padre Luis Bellido, Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Plaza de San Marcos, Plaza Nuestro Padre Jesús de la Sagrada Cena</itinerario>
        <imagenEscudo>santacena</imagenEscudo>
        <horaSalida>17:40</horaSalida>
        <horaRecogida>01:00</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>santacena_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:40"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:10"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:20"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="20:50"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:00"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="00:30"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="18:10"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:40"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:50"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:20"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:30"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="01:00"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img443/8838/santacena1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img27/3936/santacena6.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img13/7514/santacena5.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img827/5383/santacena4.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img29/3065/santacena02.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img839/2772/santacena7.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img833/9192/santacena3.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.685654" long="-6.139051" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: La Hermandad de Penitencia se funda en 1953, aunque está fusionada con la primitiva Sacramental. &#xA;&#xA;Imágenes: La portentosa figura del Señor de la Cena es obra de Luis Ortega Bru, que completó la mayoría de las imágenes secundarias del impresionante misterio. María Stma de la Paz y Concordía es anónima del s. XVII. &#xA;&#xA;Paso: El paso de misterio es una joya de la Semana Santa jerezana, y se compró a la trianera hermandad del Cachorro. Es obra de Castillo Lastrucci siguiendo el dibujo de Juan Pérez Calvo. El paso de palio es de Esperanza Elena Caro, y el techo se inspira en trazados mudéjares muy característicos.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;Restauración de las antiguas caídas del palio para el paso de Gloria de la Virgen de la Paz en sus Misterios Gloriosos. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;Tras el paso de Misterio la Agrupación Musical Nuestra Señora de la Estrella, de Dos Hermanas (Sevilla) y tras el paso de palio la Banda de Música Municipal de Coria del Río (Sevilla).</masdatos>
		<videos>
            <video>WqVUyPFEOmg</video>
            <video>SgVGVoag_f8</video>       		
        </videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>Candelaria</nombre_corto>
        <nombre_largo>HERMANDAD SACRAMENTAL Y COFRADIA DE NAZARENOS DE NUESTRO PADRE JESUS DE LAS MISERICORDIAS Y NUESTRA SENORA DE LA CANDELARIA</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130325</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Parroquia Santa Ana</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Plaza de la Constitución, Plaza Federico Mayo, Fernando de la Cuadra, Pizarro, Pozo del Olivar, Guadalete, San Juan Grande, Sevilla, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Cruces, Plaza Domecq (lado derecho), Barranco, Curtidores, Plaza Peones, Carpintería Baja, Carmen, Sedería, Plaza Plateros, Plaza Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Puerta de Sevilla, Porvera, Lealas, Plaza de la Constitución</itinerario>
        <imagenEscudo>candelaria</imagenEscudo>
        <horaSalida>17:25</horaSalida>
        <horaRecogida>02:00</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>candelaria_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:25"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:45"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:55"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:25"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:35"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="01:35"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:50"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:10"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:15"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:50"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="22:00"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="02:00"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img577/5766/candelaria1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img541/6865/candelaria3.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img543/2364/candelaria2.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.692459" long="-6.143203" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: Sus primeras reglas se aprueban en 1957. &#xA;&#xA;Imágenes: En 1977 se le encarga a Pinto Berraquero que realice la imagen del Señor de las Misericordias a imagen de la antigua de Castillo que la había destruido la carcoma. Manuel Prieto Fernández es el autor de Nuestra Señora de la Candelaria en 1959. &#xA;&#xA;Paso: El misterio se le encarga a Manuel Guzmán Bejarano tallado en caoba, mientras que la orfebrería del palio es realizada por Manuel de los Ríos en 1983 y los bordados por Carlos del Corral.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos:&#xA;&#xA;Paño que porta la Santa Mujer Veronica, realizado por José Luis Romeral y donado por Rafael Marín Romero. La marcha "Una Cruz de Misericordia" cuyo autor es D. Gabriel Vicenti Hidalgo. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;Agrupación Musical Nuestro Padre Jesús de la Sentencia y Humildad de Jerez, para el paso de Misterio y la Banda de Música Municipal Maestro Enrique Galán de Rota (Cadiz) para el Paso de Palio.</masdatos>
		<videos>
            <video>cRlrb-RA4oM</video>
            <video>eZiu5r5_0Nw</video>      
			<video>5raP2uHKUVs</video>  
        </videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>Amor y Sacrificio</nombre_corto>
        <nombre_largo>PIADOSA HERMANDAD DE NUESTRA SENORA DEL AMOR Y SACRIFICIO</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130325</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Parroquia Madre de Dios</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>1</numero_pasos>
        <itinerario>Puertas del Sol, Plaza Nuestro Padre Jesús de la Sentencia, Sol, Granados, Plaza de las Angustias (lado derecho), Higueras, Medina, Honda, Bizcocheros, Caracuel, Plaza San Andrés, Rosario, Plaza Aladro, Palacio Domecq, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, de la Rosa, Manuel María González, Alameda Vieja, Conde de Bayona, Santa Cecilia, Plaza León XIII, Barja, Plaza Antón Daza, Ramón de Cala, Empedrada, Plaza Nuestro Padre Jesús de la Sentencia, Puertas del Sol</itinerario>
        <imagenEscudo>amorysacrificio</imagenEscudo>
        <horaSalida>18:15</horaSalida>
        <horaRecogida>00:30</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>amorysacrificio_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="18:15"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:15"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:25"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:55"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="22:05"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="00:10"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="18:35"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:35"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:45"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="22:15"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="22:25"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="00:30"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img580/1072/amorysacrificio1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img12/5025/amorysacrificio2.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.677197" long="-6.130146" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: En 1941 se aprueban sus primeras reglas, aunque la Hermandad se aprueba un año antes. &#xA;&#xA;Imágenes: Nuestra Señora del Amor y Sacrificio es obra de Carlos Monteverde Herrera, que la realizó en 1941 a imagen y semejanza de la que está en la Iglesia Mayor de Tarifa. &#xA;&#xA;Paso: El paso es obra de Soto, y fue realizado en caoba en la década de los ochenta. Es portado por cargadores, y no por costaleros.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;Restauración de la Virgen, por Ressur S.A. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;Es una Hermandad de silencio en la que sus hermanos no dejan de rezar el rosario en su recorrido.</masdatos>
		<videos>
            <video>7kYLvUk0U4I</video>
            <video>gDBiIKyP7tU</video>      
		</videos>
	</cofradia>
   <cofradia>
        <nombre_corto>La Viga</nombre_corto>
        <nombre_largo>ANTIGUA Y FERVOROSA HERMANDAD Y COFRADIA DE NAZARENOS DEL SANTISIMO CRISTO DE LA VIGA, NUESTRO SENOR SAN SALVADOR Y NUESTRA SENORA DEL SOCORRO</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130325</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Sta. Iglesia Catedral</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Santa Iglesia Catedral (puerta principal), Reducto alto, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Cruces, Plaza del Arroyo, Barranco, Curtidores, Plaza Peones, Carpintería Baja, Carmen, Sedería, Plaza Plateros, Plaza Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Puerta de Sevilla, Porvera, San Juan de Dios, Sevilla, Palquillo, CARRERA OFICIAL (hasta calle Aire), Aire, Cruces, Plaza Domecq, Arroyo, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Encarnación, Reducto Alto, Santa Iglesia Catedral</itinerario>
        <imagenEscudo>viga</imagenEscudo>
        <horaSalida>18:25</horaSalida>
        <horaRecogida>00:00</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>viga_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="18:25"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:40"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:50"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="23:40"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="00:00"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="23:40"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="18:45"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="21:00"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="22:10"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="00:00"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="00:00"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="00:00"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img32/253/viga1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img195/8224/viga2.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.682163" long="-6.140539" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: Aunque la Hermandad se funda en 1946, tiene sus orígenes en la antigua Hermandad de San Salvador, del siglo XVI. &#xA;&#xA;Imágenes: La talla del Cristo de la Viga es anónima, y es el crucificado más antiguo que procesiona en Semana Santa, ya que pertenece a finales del siglo XIV o principios del XV. Nuestra Señora del Socorro es copatrona de la ciudad, y es obra anónima del s. XVI. &#xA;&#xA;Paso: El paso de Cristo perteneció a la Hermandad del Santo Crucifijo y fue realizado en 1928 en caoba por José Asencio Vivero y los tallistas hermanos Cintado. Pedro Ramírez guió a un grupo de hermanos para bordar el techo y las caídas del paso de palio, que fue adquirido a la hermandad del Santo Entierro de Rota en 1975.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;No se conocen aun &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical:&#xA;&#xA;Tras;el palio de la Virgen del Socorro, la Banda de Musica Virgen de la Victoria (Las Cigarreras) de Sevilla. El paso del Cristo de la Viga es de riguroso silencio.</masdatos>
		<videos>
            <video>yNJSimlcSK8</video>
            <video>c4_OvovTZgU</video>      
		</videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>Clemencia</nombre_corto>
        <nombre_largo>HERMANDAD Y COFRADIA DE NAZARENOS DEL SANTISIMO CRISTO DE LA CLEMENCIA EN LA TRAICION DE JUDAS, MARIA SANTISIMA DE LA SALUD Y ESPERANZA, MADRE DE LA IGLESIA Y SAN BENITO</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130326</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Parroquia San Benito</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>1</numero_pasos>
        <itinerario>Avenida León de Carranza, Pasaje Velázquez, Velázquez, Avenida Duque de Abrantes, Pozo del Olivar, Guadalete, San Juan Grande, Alameda Cristina, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto CArdenal Bueno Monreal, Plaza Domecq, Barranco, Curtidores, Plaza Peones, Carpintería Baja, Carmen, Sedería, Plaza del Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Puerta de Sevilla, Alameda Cristina (lado izquierdo), San Juan Grande, Guadalete, Pozo del Olivar, Duque de Abrantes, Antonio Machado, Ciriaco Alzola, Avenida García Figueras, Doctor Fleming, Doctor Arruga, Doctor Marañón, Avenida León de Carranza</itinerario>
        <imagenEscudo>clemencia</imagenEscudo>
        <horaSalida>16:00</horaSalida>
        <horaRecogida>01:30</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>clemencia_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="16:00"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="18:45"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="19:55"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="20:25"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="20:35"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="01:15"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="16:15"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:00"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:10"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="20:40"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="20:50"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="1:30"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img837/3403/clemencia1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img571/360/clemencia2.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.701424" long="-6.139008" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: Don Rafael Bellido Caro la hace hermandad el 3 de diciembre de 1998. &#xA;&#xA;Imágenes: Los hermanos Ortega Alonso realizaron la portentosa imagen del Santísimo Cristo de la Clemencia en la Traición de Judas en 1993. María Santísima de Salud y Esperanza es obra de Salvador Madroñal y es de 1999. &#xA;&#xA;Paso: El paso de misterio empezó a realizarse en 1998 en el taller de los hermanos Caballero, de Sevilla. Los faldones bordados y los respiraderos son obra de Fernando Calderón. </descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;Dos sayas bordadas para la Virgen de Salud y Esperanza. Manto verde para la Virgen. Cruz pectoral bendecida por el Papa para la Virgen. Continua la realización del paso de palio (peana para la Virgen, que será recibida pasada la Semana Santa). Dalmáticas blancas &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA; La Agrupación Musical Los Gitanos, de Sevilla va tras el paso desde el año de su estreno en la Carrera Oficial en el 2005.</masdatos>
		<videos>
            <video>YDFYfL3JoFQ</video>
            <video>wbrQYCZ-41M</video>      
		</videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>La Defension</nombre_corto>
        <nombre_largo>REAL,FRANCISCANA Y CASTRENSE HERMANDAD DEL SANTISIMO CRISTO DE LA DEFENSION, MARIA SANTISIMA DE LA O Y SAN BRUNO</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130326</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Iglesia Conventual de la PP. Capuchinos</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Divina Pastora, Sevilla, Eguiluz, Plaza Aladro, Palacio Domecq, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Cruces, Plaza Domecq (lado izquierdo), Barranco, Curtidores, Plaza Peones, Carpintería Baja, Carmen, Sedería, Plaza Plateros, Plaza Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Puerta de Sevilla, Porvera, Gaitán, Plaza Mamelón, Sevilla (bulevar), Divina Pastora</itinerario>
        <imagenEscudo>defension</imagenEscudo>
        <horaSalida>18:15</horaSalida>
        <horaRecogida>23:55</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>defension_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="18:15"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:05"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:15"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="20:45"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="20:55"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="23:35"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="18:35"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:25"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:35"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:05"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:15"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="23:55"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img89/8765/defension1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img6/7915/defension2.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.690548" long="-6.135950" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: Las hermandad se funda el 6 de julio de 1957. &#xA;&#xA;Imágenes: El Cristo de la Defensión es de José Esteve, y fue traído a Jerez desde Valencia en 1794. María Stma. de la O es obra de Alvarez Duarte, de 1971. &#xA;&#xA;Paso: El paso de misterio es obra de Antonio Martín en madera de cedro, y se termina en 1990. El diseño del palio es obra de Dubé de Luque, y lo realiza Manuel de los Ríos, salvo la candelería y peana que es de Villareal.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;No se conocen aun &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;Tras el paso de Cristo la Banda de Cornetas y Tambores de la Centuria Macarena de Sevilla y tras el paso de Palio, la Banda de Música Municipal de Gerena (Sevilla).</masdatos>
		<videos>
            <video>Zd2SQL3N4sc</video>
            <video>r6cozEu2nEA</video>      
		</videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>Amor</nombre_corto>
        <nombre_largo>ANTIGUA Y VENERABLE HERMANDAD Y COFRADIA DE NUESTRO PADRE JESUS NAZARENO CAUTIVO, SANTISIMO CRISTO DEL AMOR, NUESTRA SENORA DE LOS REMEDIOS Y SAN JUAN EVANGELISTA</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130326</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Capilla Santisimo Cristo del Amor</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>San Juan, Plaza San Juan, Chancillería, Puerta Nueva, Porvera, Gaitán, San Juan Grande, Sevilla, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Cruces, Plaza Domecq, Barranco, Curtidores, Plaza Peones, Carpintería Baja, Carmen, Sedería, Plaza Plateros, Plaza Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Plaza San Marcos, Plaza Nuestro Padre Jesús de la Sagrada Cena, Padre Rego, Compañía, Francos, Plaza San Juan, San Juan</itinerario>
        <imagenEscudo>amor</imagenEscudo>
        <horaSalida>17:45</horaSalida>
        <horaRecogida>00:30</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>amor_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:45"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:30"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:40"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:10"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:20"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="00:30"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="18:00"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:55"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:05"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:35"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:45"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="00:30"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img51/9514/amor2p.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img199/7120/amor1f.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img825/8341/amor3.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img707/4543/amor2gj.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.686607" long="-6.141990" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>

		<descripcion>Año de fundación: La hermandad se funda en 1940. &#xA;&#xA;Imágenes: El Santísimo Cristo del Amor es obra de Ramón Chaveli, y se terminó a principios de 1941. La Dolorosa de la Cofradía está atribuida a la escuela de La Roldana, de finales del s.XVII, y es de una exquisita calidad, con la particularidad que busca el cielo con la mirada. Nuestro Padre Jesús Cautivo es obra de Eslava (1969). &#xA;&#xA;Paso: El paso del Santísimo Cristo del Amor fue estrenado en 1994 y es diseño de Antonio Dubé de Luque. Se terminó en el año 2000. En la actualidad se está terminando el nuevo paso del Cautivo, obra de Francisco Verdugo y Manuel Durán.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;Continuación del dorado del paso del Nazareno Cautivo. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;La Agrupación Musical San Juan, de Jerez, tras el paso del Nazareno, y Banda de Cornetas y Tambores de Virgen del Rosario, tras el paso del Cristo del Amor.</masdatos>
		<videos>
            <video>Qx8ilHccD4g</video>
            <video>wlTFbFn0o4Y</video>      
		</videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>Desconsuelo</nombre_corto>
        <nombre_largo>VENERABLE Y REAL HERMANDAD SACRAMENTAL Y ARCHICOFRADIA DEL SILENCIO DE NUESTRO PADRE Y SENOR DE LAS PENAS, MARIA SANTISIMA DEL DESCONSUELO, SAN JUAN EVANGELISTA Y SENOR SAN BLAS</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130326</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Iglesia Parroquial de San Mateo</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>San Mateo, Plaza del Mercado (lado derecho), Justicia, Plaza San Juan, Plaza de los Ángeles, Oliva, Plaza Santiago, Ancha, Porvera, San Juan de Dios, Sevilla, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Cruces, Plaza Domecq (lado izquierdo), Barranco, Plaza Belén, Plaza San Lucas, Cabezas, Plaza del Mercado, San Mateo</itinerario>
        <imagenEscudo>desconsuelo</imagenEscudo>
        <horaSalida>17:00</horaSalida>
        <horaRecogida>01:15</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>desconsuelo_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:00"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:00"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:10"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:40"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:50"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="00:30"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:45"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:45"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:55"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="22:25"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="22:35"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="01:15"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img202/6320/desconsuelo1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img195/5324/desconsuelo4.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img707/4287/desconsuelo2.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img811/7381/desconsuelo3.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.684475" long="-6.145713" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: Las primeras Reglas de la Hermandad fueron aprobadas el 18 de Mayo de 1718, aunque seis años antes se constituyó la Hermandad. &#xA;&#xA;Imágenes: Ambas son anónimas del s. XVIII. El día 13 de Abril de 1713 Nuestra Señora del Desconsuelo y San Juan Evangelista fueron bendecidas, y el Señor de las Penas un año después, aunque numerosas atribuciones apuntan a Camacho la autoría. &#xA;&#xA;Paso: La canastilla del misterio es de Guzmán Bejarano (1968) y el palio, realizado en plata de ley, es obra de Manuel Gabella Baeza, con bordados de Juan Manuel Rodríguez Ojeda adquiridos a la Hermandad de la Amargura de Sevilla. </descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;Restauración del manto de salida de la Virgen del Desconsuelo, por José Ramón Peleteiro. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;La Agrupación Musical Nuestra Señora de las Lágrimas de San Fernando (Cádiz), en el Paso de Misterio y la Banda de Música Virgen del Castillo de Lebrija (Sevilla), tras el paso de la Virgen.</masdatos>
		<videos>
            <video>NTaLtCofio4</video>
            <video>pR1N9JTw64g</video>      
		</videos>
	</cofradia>

    <cofradia>
        <nombre_corto>Soberano Poder</nombre_corto>
        <nombre_largo>HERMANDAD Y COFRADIA DE NAZARENOS DE NUESTRO PADRE JESUS EN SU SOBERANO PODER ANTE CAIFAS, MARIA SANTISIMA DE LAS MERCEDES Y SAN JUAN EVANGELISTA.</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130327</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Parroquia Santa Maria Madre de la Iglesia</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>1</numero_pasos>
        <itinerario>Huelva, Pasaje María Santísima de las Mercedes, Plaza de Ronda, Plaza Grazalema, AvenidaFernando Portillo, Avenida de Europa, Caballería, Paseo de la Rosaleda, Comandante Paz Varela, Plaza del Caballo, Santo Domingo, Plaza Aladro, Palacio Domecq, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Plaza Domecq (lado derecho), José Luis Díez, Limones, Plaza Luis Braille, Carmen, Sedería, Plaza Plateros, Plaza Santo Ángel, Tornería, Puerta de Sevilla, Alameda Cristina (lado izquierdo), Sevilla, Eguiluz, Plaza Aladro, Santo Domingo, Paúl, Zaragoza, Avenida de Fátima, Glorieta de la Venencia, Bruselas, Avenida del Polo, Atlanta, Varsovia, Avenida de Lola Flores, Camarón de la Isla, Avenida Nueva, Avenida Fernando Portillo, Plaza de Ronda, Pasaje María Santísima de las Mercedes, Huelva</itinerario>
        <imagenEscudo>soberano</imagenEscudo>
        <horaSalida>14:30</horaSalida>
        <horaRecogida>03:00</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>soberano_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="14:30"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="18:45"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="19:55"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="20:25"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="20:35"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="02:45"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="14:45"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:00"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:10"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="20:40"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="20:50"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="03:00"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img41/7703/soberano1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img266/9812/soberano2.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img404/4841/soberano3.jpg</image>
			<image></image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.697811" long="-6.107583" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: 8 de diciembre de 2004. &#xA;&#xA;Imágenes: Nuestro Padre Jesús en su Soberano Poder ante Caifás es obra de Manuel Ramos Corona. Se bendijo el 9 de julio de 1999 en la Parroquia de las Viñas. &#xA;&#xA;Paso: El paso de misterio lo realiza Antonio Ibañez, sevillano que hizo el paso del Santo Entierro de la capital hispalense. Se empieza en el 2002 y aún se está realizando.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos:&#xA;&#xA;Continuación del dorado del paso de Misterio, realizado por Manuel Carmona. Dorado de la trasera completado y los candelabros en proceso.  &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA; La Agrupación Musical Nuestro Padre Jesús de la Sentencia, de Jerez, toca los sones tras el paso.</masdatos>
		<videos>
            <video>yPLe7wZQsuQ</video>
            <video>ZDPo-L-JlzI</video>      
		</videos>
	</cofradia>

    <cofradia>
        <nombre_corto>Consuelo</nombre_corto>
        <nombre_largo>HERMANDAD Y COFRADIA DE NAZARENOS DE NUESTRO SENOR DEL AMPARO, MARIA SANTISIMA DEL CONSUELO Y SANTA ANGELA DE LA CRUZ.</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130327</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Capilla del Consuelo</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>1</numero_pasos>
        <itinerario>Ronda del Pelirón, Glorieta de la Venencia, Avenida de Fátima, Zaragoza, Compañía de María, Plaza San Andrés (lado izquierdo), Rosario, Plaza Aladro, Palacio Domeceq, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Cruces, Plaza Domecq (lado izquierdo), Barranco, Curtidores, Plaza Peones, Carpintería Baja, Carmen, Sedería, Plaza Plateros, Plaza Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Puerta de Sevilla, Larga, Bizcocheros, Caldereros, Rui López, Clavel, Pintor Muñoz Cebrián, Avenida de la Paz (cruzar), Jorge Bocuze, Batalla de Aína, Ronda del Pelirón.</itinerario>
        <imagenEscudo>consuelo</imagenEscudo>
        <horaSalida>17:45</horaSalida>
        <horaRecogida>01:00</horaRecogida>
        <ficheroRecorrido>consuelo_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:45"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:05"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:15"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="20:45"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="20:55"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="00:45"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="18:00"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:20"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:30"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:00"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:10"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="01:00"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img594/4263/consuelo1.jpg</image>
        </images>
		<descripcion>Año de fundación: Don Juan del Río la hace Hermandad el 8 de diciembre de 2004. &#xA;&#xA;Imágenes: El 29 de marzo de 1996 fue bendecida la imagen de María Stma. del Consuelo, obra de Pedro Ramírez, que es autor también del Nuestro Señor del Amparo, que aún no procesiona. &#xA;&#xA;Paso: El paso lo realiza Francisco Pineda. Comienza en el 2001 y este año finaliza la talla del mismo. </descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;Varales del Paso de Palio. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA; La Banda de Música Municipal de Coria del Río (Sevilla) tras el único paso</masdatos>	
		<videos>
            <video>fs8Z2fV-ENc</video>
            <video>pWgAFuiRocY</video>      
		</videos>
 </cofradia>

    <cofradia>
        <nombre_corto>Santa Marta</nombre_corto>
        <nombre_largo>HERMANDAD DEL SANTISIMO CRISTO DE LA CARIDAD EN SU TRASLADO AL SEPULCRO, PENAS Y LAGRIMAS DE MARIA SANTISIMA, MADRE DE DIOS DEL PATROCINIO Y SANTA MARTA</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130327</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Capilla de Santa Marta</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>San Mateo, Plaza del Mercado (lado derecho), Justicia, Plaza San Juan, Francos, Plaza de la Compañía, Padre Rego, Plaza San Marcos, Plaza Rafael Rivero, Puerta de Sevilla, Porvera, San Juan de Dios, Sevilla, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Aire, Cruces, Plaza Domecq (lado derecho), Barranco, Plaza Belén, Plaza San Lucas, Cabezas, Plaza del Mercado, San Mateo</itinerario>
        <imagenEscudo>santamarta</imagenEscudo>
        <horaSalida>16:40</horaSalida>
        <horaRecogida>23:45</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>santamarta_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="16:40"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:25"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:35"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:05"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:15"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="23:25"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:00"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:45"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:55"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:25"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:35"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="23:45"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img690/2792/santamarta1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img40/4332/santamarta2.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.684277" long="-6.145231" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: Sus primeras reglas se aprueban el 22 de julio de 1960. &#xA;&#xA;Imágenes: Antonio Eslava es el autor del Santísimo Cristo de la Caridad (1963). La Virgen del Patrocinio es obra de Francisco Pinto Berraquero, y data de 1959. &#xA;&#xA;Paso: José Pérez Calvo diseña el paso de Cristo, y era propiedad de la sevillana hermandad de San Benito (1945). La mayoría de la orfebrería del palio es de Villarreal, y los bordados de Cachero sobre malla de hilo de oro.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;No se conocen aun. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;Banda de Cornetas y Tambores Santísimo Cristo del Amor y de la Caridad tras del paso de Misterio y Banda Municipal de Música Maestro Enrique Galán de Rota tras el paso de palio. </masdatos>
		<videos>
            <video>w-hGsKrg-Y</video>
            <video>AW-j51gnWRk</video>      
		</videos>
	</cofradia>

    <cofradia>
        <nombre_corto>Tres Caidas</nombre_corto>
        <nombre_largo>ANTIGUA Y FERVOROSA HERMANDAD Y COFRADIA DE NAZARENOS DE NUESTRO PADRE JESUS DE LA SALUD EN SUS TRES CAIDAS Y MARIA SANTISIMA DE LOS DOLORES</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130327</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Iglesia de San Lucas</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Plaza San Lucas, Cabezas, Plaza del Mercado, Justicia, San Juan, Chancillería, Porvera, Gaitán, Beato Juan Grande, Cristina, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Cruces, Plaza Domecq, Barranco, Plaza Belén, Plaza San Lucas</itinerario>
        <imagenEscudo>trescaidas</imagenEscudo>
        <horaSalida>17:45</horaSalida>
        <horaRecogida>23:45</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>trescaidas_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:45"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:50"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:00"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:30"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:40"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="23:05"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="18:25"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:30"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:40"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="22:10"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="22:20"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="23:45"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img266/818/trescaidas2.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img208/958/trescaidas1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img580/4559/trescaidas3.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img811/818/trescaidas2.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.684517" long="-6.142666" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: En 1940 cuando se aprueban su reorganización. &#xA;&#xA;Imágenes: El Señor de las Tres Caídas es obra de Ramón Chaveli, que la terminó en 1940. La Dolorosa es obra anónima de finales de XVII o principios del XVIII. &#xA;&#xA;Paso: El paso del Señor Caído es de José Ovando, que lo realizó en caoba y plata cofradiera en 1954. El palio es una joya en bordados, realizados en el Convento de Santa Isabel de Sevilla. La mayoría de la orfebrería es obra del taller de Villarreal.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;No se conocen aun. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;Delante del Paso del Señor de las Tres caídas, Escolanía cantando el Miserere en latín, de Eslava. y la Banda Municipal de Gerena (Sevilla) tras el paso de Palio de la Virgen de los Dolores, por primera vez.</masdatos>
		<videos>
            <video>FUDw-riNaP0</video>
            <video>uavaRkC-Er4</video>      
		</videos>
	</cofradia>

    <cofradia>
        <nombre_corto>Amargura</nombre_corto>
        <nombre_largo>HERMANDAD SACRAMENTAL DE LA SANTISIMA TRINIDAD Y COFRADIA DE NAZARENOS DE LA SAGRADA FLAGELACION DE NUESTRO SENOR JESUCRISTO Y MARIA SANTISIMA DE LA AMARGURA</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130327</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Parroquia San Juan Bautista</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Medina, Honda, Naranjas, Patricio Garvey, Larga, Bizcocheros, Antona de Dios, Plaza San Andrés, Rosario, Marqués de Casa Domecq, CARRERA OFICIAL, Encarnación, de la Rosa, Manuel María González, Plaza Monti, Plaza del Arenal (lado derecho), Corredera, Plaza de las Angustias, Santísima Trinidad, Medina</itinerario>
        <imagenEscudo>amargura</imagenEscudo>
        <horaSalida>17:45</horaSalida>
        <horaRecogida>02:00</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>amargura_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:45"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:35"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:45"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="22:15"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="22:25"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="01:25"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="18:20"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="21:10"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="22:20"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="22:50"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="23:00"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="02:00"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img823/4150/amargura1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img713/9291/amargura2.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.681877" long="-6.132206" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: La hermandad se funda el 29 de octubre de 1928. &#xA;&#xA;Imágenes: El italiano Jácome Bacaro es el autor del titular cristífero de la cofradía, y lo realizó en 1750. La Amargura es una dolorosa de mediados del siglo XVII, anónima, y es una de las Dolorosas de mayor devoción de toda la ciudad. &#xA;&#xA;Paso: El paso de Cristo es obra de José Ovando Merino, de mediados el siglo pasado y recuerda al paso de misterio de la cofradía sevillana de la Amargura. El palio es el más grande de la Semana Santa jerezana. Los bordados son del Convento de las Madres Carmelitas, y es de la década de los 60. Toda la orfebrería del paso es del taller de Villarreal.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;Potencias de oro para el Señor de la Flagelación. Restauración de la antigua saya de salida de la Virgen, realizada en los Talleres de Fernández y Enríquez. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;Banda de Cornetas y Tambores Vera-Cruz de Utrera (Sevilla) tras el paso de Misterio y la Banda de Música Julián Cerdán de Sanlúcar de Barrameda (Cádiz) tras el de palio.</masdatos>
		<videos>
            <video>DzBX7F0u1LU</video>
            <video>tlB5KDyvbXc</video>      
		</videos>
	</cofradia>

    <cofradia>
        <nombre_corto>Prendimiento</nombre_corto>
        <nombre_largo>REAL Y PONTIFICIA HERMANDAD DE NUESTRO PADRE JESUS DEL PRENDIMIENTO, MARIA SANTISIMA DEL DESAMPARO Y APOSTOL SENOR SAN PEDRO</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130327</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Capilla de San Jose</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Asilo de San José, Plaza de Santiago, Ancha, Porvera, Gaitán, Mamelón, San Juan Grande, Alameda Cristina, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Cruces, Plaza Domecq, Barranco, Curtidores, Plaza Peones, Carpintería Baja, Carmen, Sedería, Plaza Plateros, Plaza Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Puerta de Sevilla, Porvera, Ancha, Plaza de Santiago, Asilo de San José</itinerario>
        <imagenEscudo>prendimiento</imagenEscudo>
        <horaSalida>19:15</horaSalida>
        <horaRecogida>03:30</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>prendimiento_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="19:15"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="21:15"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="22:25"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="22:55"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="23:05"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="02:55"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="19:50"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="21:50"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="23:00"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="23:30"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="23:40"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="03:30"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img442/4025/prendimiento1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img801/1305/prendimiento2.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img9/7109/prendimiento3.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.688229" long="-6.144179" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: Casi con toda probabilidad se funda en 1660. &#xA;&#xA;Imágenes: El Prendimiento es obra anónima, pero atribuida casi por unanimidad a La Roldana, y es del siglo XVII. María Santísima del Desamparo es de la escuela valenciana, anónima de finales del XIX. &#xA;&#xA;Paso: Manuel Guzmán Bejarano realizó el paso de misterio de esta hermandad y lo terminó en 1984. La orfebrería del palio es de Lorenzo Jiménez Rueda, y los bordados de José Manuel Elena Martín.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;No se conocen aun. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;Banda de Cornetas y Tambores Santísimo Cristo de la Victoria, de León, tras el paso de Misterio y la Banda de Música del Nazareno de Rota (Cádiz), para el paso de Palio.</masdatos>
		<videos>
            <video>595BIXUzk7Y</video>
            <video>aHiregK3weI</video> 
			<video>s8aLmT4rsq8</video>      
		</videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>Redencion</nombre_corto>
        <nombre_largo>ILUSTRE Y LASALIANA HERMANDAD Y COFRADIA DE NUESTRO PADRE JESUS DE LA REDENCION ANTE EL SUMO SACERDOTE ANAS, MARIA STMA. MADRE DE LA IGLESIA, AUXILIADORA DEL PUEBLO DE DIOS Y SAN JUAN BOSCO.</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130328</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Santuario de Maria Auxiliadora</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>1</numero_pasos>
        <itinerario>Santuario de María Auxiliadora, Avenida de San Juan Bosco, Oloroso, Avenida del Mosto, Guitarra, Hospital San Juan Grande, Taxdirt, Plaza de Santiago, Ancha, Porvera, Gaitán, San Juan Grande, Sevilla, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Cruces, Plaza Domecq (lado derecho), Barranco, Curtidores, Plaza Peones, Carpintería Baja, Carmen, Sedería, Plaza Plateros, Plaza Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Porvera, Lealas, Plaza de la Constitución (lado izquierdo), Avenida Amontillado, Avenida San Juan Bosco, Santuario María Auxiliadora</itinerario>
        <imagenEscudo>redencion</imagenEscudo>
        <horaSalida>16:30</horaSalida>
        <horaRecogida>00:40</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>redencion_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="16:30"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:40"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:50"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:20"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:30"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="00:25"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="16:45"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:55"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:05"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:35"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:45"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="00:40"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img831/3899/redencion1.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img41/4268/redencion2.jpg</image>

        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.693630" long="-6.144394" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: Esta lasaliana hermandad se funda el día de la Inmaculada de 2004. &#xA;&#xA; Imágenes: Las imágenes titulares de la cofradía son obra de Juan Antonio Gonzalez Ventura, de Sevilla. Se bendijeron el 28/03/96. &#xA;&#xA;Paso: La talla de Nuestro Padre Jesús de la Redención, obra del escultor sevillano Juan Antonio González Ventura en 1985, tiene una altura aproximada de 1,90 metros, presenta rasgos y matices muy parecidos a las de las gubias de Luis Ortega Brú, destacando sobre todo su postura y sus expresivas manos. Se bendijo el dia 28 de marzo de 1996. De los Talleres sevillanos de D. Manuel de los Ríos salieron las potencias doradas de Ntro. Padre Jesús de la Redención. En 2011 estrenó otras potencias labradas por Ildefonso Oñate. La imagen del Señor fue restaurada por su mismo autor en el año 2005. En 2011 estrenó túnica morada.Las imágenes secundarias son obra del imaginero gaditano Luís Enrique González Rey, estrenándose en 2006 la imagen de Malco, judío que abofetea a Jesús, para 2007 se estrenan las imágenes del Sumo Sacerdote Anás y el miembro del sanedrín José de Arimatea y para 2009 las imágenes del otro miembro del sanedrín y otro guardia judío del sanedrín.El paso encuentra en ejecución de talla por el talllista sevillano Francisco Javier Pineda. En el año 2007 se estrenó la canastilla, prestándole, la Hdad sevillana del Cautivo de San Pablo para su primera salida por Carrera Oficial, los candelabros de guardabrisas. En el año 2009 se estrenaron el trono y las dos sillas, realizadas en talla por Jesús Guerrero, estando pendientes de dorado y su terminación en orfebrería. En el año 2011 se terminó de tallar la canastilla del paso, estrenándose también ese año el nuevo llamador del mismo.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos:&#xA;&#xA;Maniquetas talladas para el paso de misterio. Tallado de los respiraderos laterales y traseros del paso de misterio. Cartela de la delantera. Dos coronas de camarin para la Virgen. Tres mantos de brocado para la Virgen: uno de color blanco, otro celeste y otro verde, donados por dos miembros del Grupo Joven. Puñal y cinco mariquillas. Dos sayas de brocado: una de color verde y otra blanca. Cuatro candeleros para el futuro paso de palio. Estola de San Juan. Marcha "La Redención ante Anás". &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;La Banda de Cornetas y Tambores Zoilo Ruiz Mateos de Rota (Cádiz), tras el paso de Misterio.</masdatos>		
		<videos>
            <video>OtkvYHA4qKY</video>
            <video>CXV14OFaTis</video>    
		</videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>Veracruz</nombre_corto>
        <nombre_largo>REAL,ILUSTRE, ANTIGUA Y VENERABLE HERMANDAD Y COFRADIA DE NAZARENOS DE LA SANTA VERA-CRUZ DE NUESTRO SENOR JESUCRISTO, SANTISIMO CRISTO DE LA ESPERANZA Y NUESTRA SENORA DE LAS LAGRIMAS.</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130328</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Iglesia San Juan de los Caballeros</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Plaza Melgarejo, San Juan, Plaza San Juan, Chancillería, Puerta Nueva, Porvera, Gaitán, San Juan Grande, Sevilla, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Cruces, Plaza Domecq (lado izquierdo), Barranco, Curtidores, Plaza Peones, Carpintería Baja, Carmen, Sedería, Plaza Plateros, Plaza Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Plaza San Marcos, Padre Rego, Plaza Compañía, Francos, Plaza San Juan, San Juan, Plaza Melgarejo</itinerario>
        <imagenEscudo>veracruz</imagenEscudo>
        <horaSalida>18:30</horaSalida>
        <horaRecogida>23:50</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>veracruz_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="18:30"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:00"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:10"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:40"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:50"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="23:35"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="18:45"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:15"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:25"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:55"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="22:05"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="23:50"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img818/2038/veracruz1o.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img42/8977/veracruz2.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.685722" long="-6.142570" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: La Hermandad fue fundada en 1542. &#xA;&#xA;Imágenes: El Señor de la Esperanza es obra anónima, pero atribuida a Juan de Mesa. Es el crucificado de mayor envergadura de Jerez. Nuestra Señora de las Lágrimas es obra de Antonio Eslava. &#xA;&#xA;Paso: El paso de misterio ha sufrido modificaciones, pero su canasto es obra de Luis Jiménez Espinosa y Guzmán Bejarano. Se terminó en 1965. La orfebrería del paso de palio es del taller de Villarreal, y la corona de Lorenzo Jiménez Rueda.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;Para el paso de Misterio, Música de Capilla, especialmente de los siglos XVI y XVII. Intervendrá la Capilla Musical A Capella. También lo hará la Asociación Musical Astigitana de Écija (Sevilla) tras el Palio. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;Inicio de los nuevos bordados del paso de palio (se estrenarán en años venideros, una vez hayan concluido los trabajos) y nuevo Estandarte corporativo, realizado todo por José Ramón Paleteiro.</masdatos>
		<videos>
            <video>wThpnzdLhu4</video>
            <video>_D6n4MACmkA</video>    
		</videos>
	</cofradia>

    <cofradia>
        <nombre_corto>La Lanzada</nombre_corto>
        <nombre_largo>FERVOROSA Y CARMELITANA HERMANDAD Y COFRADIA DE NAZARENOS DE LA SAGRADA LANZADA DE NUESTRO SENOR JESUCRISTO, MARIA SANTISIMA DE GRACIA Y ESPERANZA Y NUESTRA SENORA DEL BUEN FIN.</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130328</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Basilica Ntra. Sra. del Carmen Coronada</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>1</numero_pasos>
        <itinerario>Plaza del Carmen, Carmen, Sedería, Plaza Plateros, Plaza Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Puerta de Sevilla, Porvera, San Juan de Dios, Alameda Cristina, Sevilla, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Cruces, Plaza Domecq (lado izquierdo), Barranco, Curtidores, Plaza Peones, Carpintería Baja, Carmen, Plaza del Carmen</itinerario>
        <imagenEscudo>lanzada</imagenEscudo>
        <horaSalida>19:15</horaSalida>
        <horaRecogida>23:20</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>lanzada_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="19:15"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:20"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:30"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="22:00"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="22:10"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="23:05"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="19:30"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:35"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:45"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="22:15"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="22:25"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="23:20"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img248/4242/lanzada1.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.684174" long="-6.139963" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: La hermandad se funda en 1948 por un grupo de estudiantes. &#xA;&#xA;Imágenes: El Cristo de la Lanzada está atribuida a Diego Roldán, de primer tercio del siglo XVIII. Nuestra Señora del Buen Fin es obra de Alvarez Duarte, y la hermandad la adquiere en 1968. &#xA;&#xA;Paso: El único paso de la cofradía es obra de Manuel Guzmán Bejarano, que lo finalizó en el año 1986. El dorado es obra de Manuel Calvo, que lo termina a principios de la década de los noventa del siglo pasado.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;No se conocen aun. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;La Banda de Música del Maestro Agripino Lozano de San Fernando (Cádiz) suena tras el paso de Misterio.</masdatos>
		<videos>
            <video>FFJEZN2lrnI</video>
            <video>CbyDpwQw26k</video>    
		</videos>
	</cofradia>

    <cofradia>
        <nombre_corto>El Huerto</nombre_corto>
        <nombre_largo>MUY ILUSTRE ARCHICOFRADIA DEL DULCE NOMBRE DE JESUS Y HERMANDAD DE NAZARENOS DE NUESTRO PADRE JESUS ORANDO EN EL HUERTO, MARIA SANTISIMA DE LA CONFORTACION Y SAN VICENTE FERRER.</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130328</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Convento Santo Domingo</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Alameda Cristina, Palacio Domecq, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Cruces, Plaza Domecq (lado izquierdo), Barranco, Curtidores, Plaza Peones, Carpintería Baja, Carmen, Sedería, Plaza Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Puerta de Sevilla, Alameda Cristina</itinerario>
        <imagenEscudo>huerto</imagenEscudo>
        <horaSalida>20:20</horaSalida>
        <horaRecogida>01:20</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>huerto_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="20:20"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:40"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:50"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="22:20"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="22:30"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="01:00"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="20:30"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="21:00"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="22:10"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="22:40"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="22:50"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="01:20"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img546/8310/huerto1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img443/9908/huerto2.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.686207" long="-6.137034" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: La Archicofradía es de 1555 y la hermandad de penitencia de 1941. &#xA;&#xA;Imágenes: Luis Vasallo Parodi realiza en 1943 la escultura del Nuestr Padre Jesús Orando en el Huerto. María Santísima de la Confortación es anónima, pero atribuida a Jacinto Pimentel, un escultor del siglo XVII. &#xA;&#xA;Paso: El paso de misterio es ideado y realizado por el sevillano Manuel Guzmán Bejarano y se terminó de dorar en 1970. Villarreal es el autor de la orfebrería del paso de palio, y Juan Manuel Guzmán Sánchez ?Juanelo? es el creador de los bordados del palio. Las caídas son de Juan Manuel Rodríguez Ojeda.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;No se conocen aun. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;La Agrupación Musical de Nuestro Padre Jesus de la Sentencia y Humildad, de Jerez, tras el paso de la Oración en el Huerto y la Banda de Música Municipal de San Fernando (Cádiz) tras el paso de palio.</masdatos>
		<videos>
            <video>M229WtGkwcA</video>
            <video>4vi5hDg0k6c</video>    
		</videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>Mayor Dolor</nombre_corto>
        <nombre_largo>PRIMITIVA Y HOSPITALARIA HERMANDAD DEL APOSTOL SENOR SAN BARTOLOME Y COFRADIA DE NAZARENOS DE NUESTRA SENORA DEL MAYOR DOLOR Y EN EL PASO DEL ECCE-HOMO.</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130328</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Parroquia de San Dionisio</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Doctor Revuelta y Montiel, Plaza de la Asunción, Padre Luis Bellido, Plaza Plateros, Plaza Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Puerta de Sevilla, Porvera, San Juan Grande, Alameda Cristina, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Cruces, Plaza Domecq (lado izquierdo), Barranco, Curtidores, Plaza Peones, Carpintería Baja, Carmen, Sedería, Chapinería, Plaza de la Asunción, Doctor Revuelta y Montiel</itinerario>
        <imagenEscudo>mayordolor</imagenEscudo>
        <horaSalida>19:15</horaSalida>
        <horaRecogida>01:30</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>mayordolor_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="19:15"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="21:05"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="22:15"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="22:45"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="22:55"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="01:00"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="19:45"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="21:35"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="22:45"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="23:15"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="23:25"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="01:30"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img717/2711/mayordolor1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img820/2864/mayordolor2.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.681973" long="-6.140617" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: La Hermandad se organiza en 1488. &#xA;&#xA;Imágenes: El Señor es talla anónima de finales del XVII o principios del XVIII, y la Dolorosa es anónima, pero tradicionalmente atribuida a Martinez Montañés, del siglo XVII. &#xA;&#xA;Paso: El paso de Cristo fue realizado en plata a finales de la década de los veinte por Manuel Seco Imbert. El palio es una joya del bordado andaluz. Realizado por Juan Manuel Rodríguez Ojeda en 1903, se completa con la orfebrería en plata de ley, obra de Seco Imbert en 1929.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos 2013: &#xA;&#xA;Restauración de los candelabros de cola del Paso de palio, por Ildefonso Oñate y de la mesa del paso de palio, por Alejandro Oliveras de Perea. &#xA;&#xA;Acompañamiento musical: &#xA;&#xA; Tras el paso de Misterio del Ecce Homo, los acordes de la Banda de Cornetas y Tambores de la Agrupación Musical San Juan y Banda de Música Gailin de Puerto Serrano (Cádiz) tras el paso de Palio.</masdatos>
		<videos>
            <video>EaHilJsaB6g</video>
            <video>O4ltN9WIRTg</video>    
		</videos>
	</cofradia>

    <cofradia>
        <nombre_corto>Santo Crucifijo</nombre_corto>
        <nombre_largo>PONTIFICIA, ANTIGUA Y VENERABLE HERMANDAD DEL STMO. SACRAMENTO Y COFRADIA DE NAZARENOS DEL SANTO CRUCIFIJO DE LA SALUD Y MARIA SANTISIMA DE LA ENCARNACION.</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130329</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Parroquia San Miguel</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Plaza León XIII, San Miguel, San Pablo, Caballero, Plaza del Arenal, Consistorio, Conde Cañete del Pinar, Plateros, Santo Ángel, Tornería, Rafael Rivero, Puerta de Sevilla, Porvera, San Juan Grande, Alameda Cristina, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, de la Rosa, Manuel María González, Monti, Plaza del Arenal (lado derecho), San Agustín, Fate, San Miguel, León XIII</itinerario>
        <imagenEscudo>salud</imagenEscudo>
        <horaSalida>01:30</horaSalida>
        <horaRecogida>07:10</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>salud_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="01:30"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="03:30"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="04:30"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="05:00"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="05:05"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="06:10"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="01:50"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="03:50"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="04:50"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="05:20"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="05:30"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="06:30"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img69/2720/salud1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img213/6162/salud2.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img716/2448/salud3.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.68007008999579" long="-6.1374735832214355"
                 interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: La Hermandad se aprueba el 31 de mayo de 1574. &#xA;&#xA;Imágenes: El Santo Crucifijo es obra maestra del barroco andaluz, atribuida con mucho fundamento a José de Arce, escultor del XVII. María Santísima de la Encarnación fue realizada por Castillo Lastrucci en 1929. &#xA;&#xA;Paso: El paso de cristo se realizó en 1945 a imagen del del Cristo del Amor de Sevilla, obra de Francisco Ruíz Rodríguez, ?Currito el dorador?. El paso de palio está diseñado por Juan Manuel Rodríguez Ojeda y se estrenó en 1931. La orfebrería es de Seco Velasco.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;No se conocen aun. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;Es una hermandad de rigurosa penitencia por lo que no lleva acompañamiento musical. El sonido de los pasos de los costaleros contrasta con el respetuoso silencio que se guarda a su paso por las calles Jerezanas.</masdatos>
		<videos>
            <video>fSU4BQt-Tho</video>
            <video>mwvlpjkWt-s</video>       		
        </videos>
 </cofradia>

    <cofradia>
        <nombre_corto>Cinco Llagas</nombre_corto>
        <nombre_largo>HERMANDAD Y COFRADIA DE NAZARENOS DE LAS SAGRADAS CINCO LLAGAS DE CRISTO, NUESTRO PADRE JESUS DE LA VIA-CRUCIS Y MARIA STMA. DE LA ESPERANZA.        </nombre_largo>
        <fecha_salida>20130329</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Iglesia Conventual de San Francisco</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Plaza Esteve, Santa María, Honda, Bizcocheros, Caracuel, Plaza de San Andrés, Rosario, Plaza Aladro, Marqués de Casa Domecq, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, de la Rosa, Manuel María González, Monti, Plaza del Arenal (lado izquierdo), Corredera, Plaza Esteve</itinerario>
        <imagenEscudo>cincollagas</imagenEscudo>
        <horaSalida>02:15</horaSalida>
        <horaRecogida>06:45</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>cincollagas_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="02:15"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="03:51"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="04:51"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="05:21"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="05:41"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="06:30"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="02:30"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="04:06"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="05:06"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="05:36"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="05:46"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="06:45"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img842/1575/cincollagas1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img189/181/cincollagas2.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.681595" long="-6.136626" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: Sus primeras reglas datan de 1561. &#xA;&#xA; Imágenes: La imagen del Señor es obra de Ramón Chaveli, que se inspiró en 1940 en el nazareno sevillano de Pasión. La Dolorosa es de autor desconocido y fue adquirida por la hermandad en 1951. &#xA;&#xA;Paso: El paso del Señor de la Vía-Crucis es obra de José Ovando, que representó en él las catorce estaciones de un vía-crucis. Se terminó en 1954. El palio es de Carrasquilla, con tonalidades verdes y rojas, y la orfebrería es de Seco Velasco.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;No se conocen aun. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;Es Cofradía de silencio, por lo que no lleva música.</masdatos>
		<videos>
            <video>C35htRo3MjQ</video>
            <video>lKjIYDIrz2c</video>    
		</videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>Nazareno</nombre_corto>
        <nombre_largo>PONTIFICIA, REAL, ANTIGUA, VENERABLE Y PIADOSA HERMANDAD Y ARCHICOFRADIA DE NTRO. PADRE JESUS NAZARENO, SANTO CRUCIFIJO, NTRA. MADRE Y SENORA DEL TRASPASO Y APOSTOLES SAN JUAN, SAN ANDRES Y SAN JUAN GRANDE.</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130329</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Capilla San Juan de Letran</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Patio de la Capilla de San Juan de Letrán, Alameda Cristina, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Aire, Cruces, Plaza Domecq (lado derecho), Barranco, Curtidores, Plaza Peones, Carpintería Baja, Carmen, Sedería, Plaza Plateros, Conde Cañete del Pinar, Playa de la Yerba, Consistorio, Plaza del Arenal, Lancería, Larga, Alameda Cristina, Patio de la Capilla de San Juan de Letrán</itinerario>
        <imagenEscudo>nazareno</imagenEscudo>
        <horaSalida>03:45</horaSalida>
        <horaRecogida>09:00</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>nazareno_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="03:45"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="04:07"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="05:07"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="05:37"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="05:47"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="09:00"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="04:15"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="04:37"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="05:37"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="06:07"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="06:17"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="09:00"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img15/373/nazareno1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img254/8572/nazareno2.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img717/6194/nazareno3.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img42/7931/nazareno4.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img607/4880/nazareno5.jpg</image>			
			<image>http://imageshack.us/a/img716/732/nazareno6.jpg</image>			
			<image>http://imageshack.us/a/img29/3025/nazareno7.jpg</image>	
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.686523" long="-6.137484" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: Sus primeras reglas se remontan a 1585. &#xA;&#xA;Imágenes: Nuestro Padre Jesús Nazareno es una obra anónima del s. XVI, la imagen de San Juan es también anónima del XVIII y Nuestra Madre y Señora del Traspaso es de finales de ese siglo o principios del siguiente, de autor desconocido. &#xA;&#xA; Paso: El paso de Jesús se estrenó en 1946, y es obra de Juan Pérez Calvo, que un año después realizó el de San Juan. El techo de palio es de Juan Manuel Rodríguez Ojeda, y el manto de escuela valenciana. Toda la orfebrería es de Villarreal.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;Cera de toda la Cofradía realizada por Cerería Nuestra Señora de la Merced. Encaje de punto inglés para la Virgen del Traspaso, regalo de unos hermanos. Treinta faroles nuevos para renovar los que portan las Hermanas de Jesús. Llamador del paso de San Juan Evangelista donado por la hermana Cecilia Thomson. Saya pintada a mano para la Virgen del Traspaso por Daniel González. Nueva marcha dedicada a la Virgen del Traspaso, cuyo nombre es "Trapasada por el Dolor" cuyo autor es de Juan Carlos Gamino, profesor de la Escuela Municipal de Música. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;Delante de la Cruz de Guía, por confirmar la Banda de Cornetas y Tambores y la Banda de Música Municipal de Cuevas del Becerro (Málaga) tras el paso de Palio.</masdatos>
		<videos>
            <video>r4XOWStQBV4</video>
            <video>MSlxXSqie0g</video>    
		</videos>
	</cofradia>

    <cofradia>
        <nombre_corto>Buena Muerte</nombre_corto>
        <nombre_largo>COFRADIA DEL NINO JESUS y HERMANDAD DE NAZARENOS DEL SANTISIMO CRISTO DE LA BUENA MUERTE Y MARIA SANTISIMA DEL DULCE NOMBRE Y APOSTOL SENOR SAN JUAN.</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130329</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Basilica de Ntra.Sra de la Merced Coronada</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Plaza de la Merced, Merced, Plaza Santiago, Ancha, Ponce, Guadalete, San Juan Grande, Alameda Cristina, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Aire, Cruces, Plaza Domecq (lado izquierdo), Barranco, Curtidores, Plaza Peones, Carpintería Baja, Carmen, Sedería, Plaza Plateros, Plaza Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Puerta de Sevilla, Porvera, Ancha, Plaza Santiago (lado derecho), Angostillo del Santísimio Cristo de la Buena Muerte, Nueva, Santa María de la Merced, Merced, Plaza de la Merced</itinerario>
        <imagenEscudo>buenamuerte</imagenEscudo>
        <horaSalida>03:00</horaSalida>
        <horaRecogida>09:45</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>buenamuerte_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="03:00"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="04:38"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="05:38"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="06:08"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="06:18"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="09:30"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="03:15"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="04:53"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="05:53"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="06:23"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="06:33"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="09:45"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img17/6541/buenamuerte1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img689/3807/buenamuerte2.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.687675" long="-6.145692" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: Se funda el 26 de marzo de 1957. &#xA;&#xA;Imágenes: El Santísimo Cristo de la Buena Muerte lo talló el imaginero sevillano Antonio Castillo Lastrucci en 1957. María Santísima del Dulce Nombre es obra de la misma gubia, y fue realizada en 1964. &#xA;&#xA;Paso: El paso de Cristo fue realizado por Francisco Barroso en los primeros años de la década de los sesenta, en ukola brasileña en su color. La orfebrería del paso de palio es de Villarreal.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;No se conocen aun. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;Es Cofradía de silencio, por lo que no lleva música.</masdatos>
		<videos>
            <video>zgbXSeZfi88</video>
            <video>KWQFRYopAQk</video>    
		</videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>La Yedra</nombre_corto>
        <nombre_largo>REAL HERMANDAD Y COFRADIA DE NAZARENOS DE NUESTRO PADRE JESUS DE LA SENTENCIA Y HUMILDAD, STMO. CRISTO DE LA YEDRA, NUESTRA SENORA DE LA ESPERANZA Y DE NUESTRA SENORA DEL ROSARIO.</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130329</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Capilla de la Yedra</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Empedrada, Cruz Vieja, Ramón de Cala, Plaza Antón Daza, Pedro Alonso, Corredera, Plaza de las Angustias, Higueras, Medina, Prieta, Arcos, Gaspar Fernández, Bizcocheros, Antona de Dios, Plaza San Andrés, Rosario, Plaza Aladro, Palacio Domecq, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, de la Rosa, Manuel María González, Plaza Monti, Plaza del Arenal (lado izquierdo), Corredera, Pedro Alonso, Sol, Plaza Nuestro Padre Jesús de la Sentencia, Empedrada</itinerario>
        <imagenEscudo>yedra</imagenEscudo>
        <horaSalida>01:30</horaSalida>
        <horaRecogida>10:30</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>yedra_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="01:30"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="04:54"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="05:54"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="06:24"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="06:34"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="10:00"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="02:00"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="05:24"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="06:24"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="06:54"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="07:04"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="10:30"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img577/8387/yedra1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img580/669/yedra2.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img94/753/yedra3.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img823/1707/yedra4d.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img593/4476/yedra5.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img208/4219/yedra6.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img145/6825/yedra7.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img203/7113/yedra8.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img5/3651/yedra9.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img233/2963/yedra10.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img40/6493/yedra11.jpg</image>
			<image>http://imageshack.us/a/img853/6082/yedra12.jpg</image>
		</images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.677944" long="-6.131423" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>ESPERANZA CORONADA, ESPERANZA NUESTRA, ESPERANZA DE LA YEDRA. &#xA;&#xA; Coronacion Canonica Esperanza de la Yedra 14 de Septiembre 2013. &#xA;&#xA;Historia: &#xA;&#xA;En el año 1928 se intenta fundar una cofradía en la Capilla de la Yedra. Al poco tiempo adquirieron una Dolorosa, que había sido la titular de la Hermandad de los Dolores. En el año 1930 hace la primera Estación de Penitencia. En el año 37 una comisión reorganizadora fija las líneas maestras de la actual hermandad. En diciembre del 39 la hermandad compró por 1.250 ptas. las ocho figuras que componían el misterio de la Hermandad de la Macarena. Ahora sólo procesionan seis, que para algunos entendidos son de 1654. Estas figuras, al parecer, fueron retocadas en 1898. En marzo de 1948 se bendice la imagen del Señor, obra del valenciano Carmelo Vicente Suria. El paso se comenzó a tallar en el año 1986 y quedó totalmente terminado en el 92. El diseño es de Antonio Martín Fernández; las imágenes del canasto, de Manuel Carmona y el dorado, de Artesanía Arosa. Ya se ha dicho que la Dolorosa fue titular de una hermandad fundada a mediados del siglo XVIII y de estos años es la imagen. Ahora, y después de restaurada por Francisco Bazán y Francisco García Brenes (2006) se asegura que su autor fue Diego Roldán Serrralllonga. En el año 1946 Esperanza Elena Caro comenzó a bordar el palio. El palio y el manto son de terciopelo verde; los faldones, de terciopelo rojo del año 52. El diseño del manto es de Ignacio Gómez Millán (Ignacio era el único miembro de esta familia que “oficialmente” no tenía nada que ver con el arte, era químico. Ahora se habla de abrir un proceso para su beatificación). Es de suma importancia la imagen venera de éste paso. En plata de ley se ha copiado la imagen que se venera en la Capilla del Sagrario, de la Parroquia de Madre de Dios. La imagen está policromada y el estofado se ha imitado perfectamente con un pulcro cincelado. Es obra del Taller Lorenzo, Jiménez y Rueda. &#xA;&#xA;Templo: &#xA;&#xA;Capilla de la Yedra. En 1715 se solicitó construir un templete para proteger una cruz con la efigie de Cristo. Y a costa de los hermanos de la Santa Cruz de la Yedra se levantó la ermita en 1720. Fue ampliada en la segundad mitad del mismo siglo, y llegó a ser auxiliar de la Parroquia de San Miguel. La diminuta fachada – coronada por una sencilla espadaña – queda totalmente decorada por el baquetón mixtilíneo que rodea la portada. Del interior, cubierto por bóveda de cañón, destaca por su calidad la imagen de la Dolorosa, titular de esta hermandad. Tallada en los primeros años del siglo XVIII, es casi seguro que su autor sea Diego Roldán. &#xA;&#xA;Nuestro Padre Jesús de la Sentencia: &#xA;&#xA;Representa el momento de la lectura y publicación de la Sentencia. Imaginería: El Señor es obra de Carmelo Vicent Suría. Bendecida el 22 de marzo de 1948. Completan el misterio las figuras de 3 romanos, Pilatos, Barrabás, Claudia Prócula y un niño con la jofaina, todas ellas estrenadas en el 2005 obra de José Antonio Navarro Arteaga. &#xA;&#xA;Costaleros (o Cargadores): 40 &#xA;&#xA;Túnicas: Túnica y capa blanca, con antifaz de terciopelo verde, fajín del mismo color y cíngulo verde y oro. &#xA;&#xA;Cirios: Blancos y último tramo morados &#xA;&#xA;Flores: Claveles rojos. &#xA;&#xA; Capataz: Miguel Ángel Jaén Torres. &#xA;&#xA;Nuestra Señora de la Esperanza: Imagen de candelero. &#xA;&#xA; Imaginería: Hasta hace bien poco lo único cierto que se sabía de esta imagen era que había sido la Dolorosa titular de una hermandad fundada en el siglo XVIII; que se había adquirido al principio del siglo XX por 250 ptas. en casa de “La Lebrijana”, una tienda que hubo en la calle Empedrada. En el año 2006 fue restaurada por Francisco L. Bazán Franco y Francisco J. García Brenes, tras un exhaustivo estudio de Pablo J. Pomar Rodil, y éste en su informe da como autor a Diego Roldán. &#xA;&#xA; El 17/12/2010 se concede el honor de la Coronación canónica a la Sagrada imagen de Nuestra Señora de la Esperanza de la Yedra de Jerez de la Frontera y se establece que esta Coronación canónica tenga lugar el 14 de Septiembre de 2013. &#xA;&#xA; Costaleros (o Cargadores): 30 &#xA;&#xA;Túnicas: Túnica y capa blanca, con antifaz de terciopelo verde, fajín del mismo color y cíngulo verde y oro. &#xA;&#xA; Cirios: Blancos y último tramo verdes. &#xA;&#xA;Flores: Rosas blancas. &#xA;&#xA;Capataz: Tomás Sampalo.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;Tunica nueva para el Señor confeccionada por Ildefonso Jimenez en terciopelo de color berengena. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;Agrupación Musical Virgen de la Estrella de Dos Hermanas (Sevilla) para el paso de Misterio y la Banda de Música Guadalrosal, de Los Rosales (Sevilla), tras el paso de palio.</masdatos>
		<videos>
            <video>Qjmj4MqqIxI</video>
            <video>Rif7V5Pkpm8</video>
            <video>qTpjg90J_s8</video>
            <video>7oBwaoM1eeQ</video>
			<video>vZpKNltaEj0</video>			
        </videos>
  </cofradia>

    <cofradia>
        <nombre_corto>Las Vinas</nombre_corto>
        <nombre_largo>HERMANDAD SACRAMENTAL Y COFRADIA DE NAZARENOS DEL SANTISIMO CRISTO DE LA EXALTACION Y MARIA SANTISIMA DE LA CONCEPCION CORONADA.</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130329</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Parroquia Nuestra Senora de las Vinas</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Plaza María Santísima de la Concepción Coronada, Alcántara, Ronda de los Viñedos, Magallanes, Fábrica de Botellas, Jorge Bocuze, Batalla del Salado, Ronda del Pelirón, Glorieta de la Venencia, Avenida Virgen de Fátima, Zaragoza, Plaza Aladro, Palacio Domecq, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Cruces, Plaza Domecq (lado derecho), José Luis Díez, Limones, Plaza Luis Braille, Plaza del Carmen, Carmen, Sedería, Plaza Plateros, Plaza Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Puerta de Sevilla, Larga, Honda, Arcos, Avenida de Arcos, Glorieta Fábrica de Botellas, Ronda de los Viñedos, Alcántara, Plaza María Santísima de la Concepción Coronada</itinerario>
        <imagenEscudo>vinyas</imagenEscudo>
        <horaSalida>16:00</horaSalida>
        <horaRecogida>02:00</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>vinyas_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="16:00"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:00"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:10"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="20:40"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="20:50"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="01:25"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="16:35"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:35"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:45"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:15"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:25"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="02:00"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img713/2971/vinas1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img838/8769/vinas2.jpg</image>	
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.684803" long="-6.122260" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: 15 de julio de 1960. &#xA;&#xA;Imágenes: Luis González Rey es el autor del titular cristífero de la hermandad. Se bendijo en 1991. &#xA;&#xA;Paso: El paso de misterio se estrenó en 1999, siguiendo un dibujo de Fernández Lira en madera y plata. El paso de palio es obra de Carrasquilla en los bordados, y de Villarreal la orfebrería. La corona de oro de la Concepción es obra del sevillano Jesús Dominguez.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos:&#xA;&#xA;Continuación del dorado del paso de Misterio (laterales y candelabros), por Artesania del Dorado de los Hermanos González. Nuevo soldado romano para el Paso de Misterio, realizado por Fernando Aguado. Restauración, enriquecimiento y plateado de los varales del paso de palio. Gloria del techo de palio. Se trata de una pintura de Juan Luis Muro, hermano de la cofradía, que representa a la Virgen Inmaculada, con el Dios Hijo, arriba el Dios Padre, y abajo San Francisco, al ser una hermandad Franciscana. Está inspirada en la pequeña iglesia llamada la Porciúncula.&#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA; Agrupación Musical Nuestro Padre Jesús de la Sentencia tras el paso de Misterio y la Banda de Música Virgen del Castillo de Lebrija (Sevilla) tras el paso de palio.</masdatos>
		<videos>
            <video>Syu_PbXM4xU</video>
            <video>DB2LzfzjcLg</video>    
		</videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>El Loreto</nombre_corto>
        <nombre_largo>VENERABLE HERMANDAD Y COFRADIA DE NAZARENOS DE LA SANTA CRUZ EN EL MONTE CALVARIO Y NUESTRA SENORA DE LORETO EN SU SOLEDAD</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130329</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Parroquia de San Pedro</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>1</numero_pasos>
        <itinerario>Bizcocheros, Antona de Dios, Plaza San Andrés, Rosario, Plaza Aladro, Palacio Domecq, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Cruces, Plaza Domecq, Barranco, Curtidores, Plaza Peones, Carpintería Baja, Carmen, Sedería, Plaza Plateros, Plaza Santo Ángel, Tornería, Eguilaz, Plaza del Banco, Larga, Bizcocheros</itinerario>
        <imagenEscudo>loreto</imagenEscudo>
        <horaSalida>18:30</horaSalida>
        <horaRecogida>23:30</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>loreto_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="18:30"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:40"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="20:50"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:20"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:30"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="23:15"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="18:45"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="19:55"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:05"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:35"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:45"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="23:30"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img404/1976/loreto1.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.685215" long="-6.134641" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: La hermandad se constituye en 1951. :&#xA;&#xA;Imágenes: Nuestra Señora de Loreto es de autor desconocido, pero atribuida con mucho fundamento a Juan de Astorga, de finales del s. XIX. :&#xA;&#xA;Paso: El único paso de la cofradía es de 1981, de los talleres de Villareal, y es de plata cofradiera.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;No se conocen aun. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;Tras el paso, Capilla de Música Sacra Ciudad de Jerez, que sustituyó en 1999 a la Banda Municipal de Música, la cual venía siendo tradicional en años anteriores.</masdatos>
		<videos>
            <video>OKPw8LvwCek</video>
            <video>n5KQ4gwaTbA</video>    
		</videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>El Cristo</nombre_corto>
        <nombre_largo>PONTIFICIA Y REAL ARCHICOFRADIA DEL SANTISIMO CRISTO DE LA EXPIRACION, MARIA STMA. DEL VALLE, SAN JUAN EVANGELISTA Y SAN PEDRO GONZALEZ TELMO.</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130329</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Ermita de San Telmo</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>3</numero_pasos>
        <itinerario>Plaza Santisimo Cristo de la Expiracion, Sancho Vizcaíno, Martín Fernandez, Baro, Empedrada, Plaza Nuestro Padre Jesús de la Sentencia, Sol, Granados, Plaza de las Angustias, Corredera, Plaza Arenal, Consistorio, Plaza de la Yerba, Conde Cañete del Pinar, Plaza Plateros, Plaza Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Puerta de Sevilla, Porvera, San Juan de Dios, Alameda Cristina, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, de la Rosa, Manuel María González, Plaza Monti, Plaza Arenal (lado derecho), Caballeros, San Pablo, San Miguel, Plaza León XIII, Barja, Plaza Antón Daza, Ramón de Cala, Cerro Fuerte, San Justo, Pavía, San Telmo, Plaza Santísimo Cristo de la Expiracion</itinerario>
        <imagenEscudo>cristo</imagenEscudo>
        <horaSalida>16:30</horaSalida>
        <horaRecogida>02:30</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>cristo_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="16:30"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:00"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:10"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="21:40"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="21:50"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="01:45"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="17:15"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:45"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="21:55"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="22:25"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="22:35"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="02:30"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img833/4007/cristo1p.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img89/862/cristo2qg.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img152/1626/cristo3.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.677704" long="-6.136551" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: 1575. &#xA;&#xA;Imágenes: El Santísimo Cristo de la Expiración es obra de Luis Vasallo Parodi, que lo realizó en 1950. San Juan es anónimo de finales del XVIII o principios del XIX, y María Stma. del Valle es del siglo XVII, de autor desconocido. &#xA;&#xA;Paso: Lutgardo Pinto Ruiz es el encargado de realizar el paso del Cristo de Jerez, el único con la Medalla de Oro de la ciudad. Las andas de San Juan son obra de Manuel Guzmán Bejarano en 1966. Los bordados del paso de palio son obra de Carrasquilla y la orfebrería la comparten Villarreal y Juan Borrero.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;No se conocen aun. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;Agrupación Musical San Juan, de Jerez, y Banda de Música de Nuestra Señora de Palomares de Trebujena.</masdatos>
		<videos>
            <video>cxHEkkF8hRQ</video>
            <video>jE_O2BhNGjY</video>    
		</videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>La Soledad</nombre_corto>
        <nombre_largo>PONTIFICIA Y VENERABLE HERMANDAD DE NUESTRA MADRE Y SENORA DE LA SOLEDAD Y SAGRADO DESCENDIMIENTO DE NUESTRO SENOR JESUCRISTO.</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130329</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Iglesia de la Victoria</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Ponce, Guadalete, Mamelón, Eguiluz, Plaza Aladro, Palacio Domecq, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Cruces, Plaza Domecq (lado derecho), José Luis Díez, Plaza Asunción, Chapinería, Sedería, Plaza Plateros, Plaza Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Puerta Sevilla, Porvera, Ponce</itinerario>
        <imagenEscudo>soledad</imagenEscudo>
        <horaSalida>19:30</horaSalida>
        <horaRecogida>01:30</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>soledad_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="19:30"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="20:50"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="22:00"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="22:30"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="22:40"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="01:00"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="20:00"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="21:20"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="22:30"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="23:00"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="23:10"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="01:30"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img109/2818/soledad1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img189/3700/soledad2u.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.688511" long="-6.140660" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: 1564. &#xA;&#xA;Imágenes: El Sagrado Descendimiento es obra del afamado escultor Luís Ortega Brú, que lo terminó de realizar en 1957. Nuestra Madre y Señora de la Soledad es de José Fernández Pomar, y en su candelero reza su fecha, 1800. &#xA;&#xA;Paso: El paso de misterio fue realizado por Manuel Guzmán Bejarano y Luís Jiménez Espinosa en 1958. Los bordados del palio son de Esperaza Elena Caro y de las Carmelitas, y la orfebrería de Manuel Rodríguez Pérez.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;No se conocen aun. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;Banda de Cornetas y Tambores del Santísimo Cristo del Amor y de la Caridad, del Puerto de Santa María y Jerez, y la Banda de Música de la Hermandad del Nazareno de Rota (Cádiz).</masdatos>
		<videos>
            <video>K0vniNQC_9Q</video>
            <video>c5jqj8mDG3o</video>    
		</videos>
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>Santo Entierro</nombre_corto>
        <nombre_largo>PONTIFICIA, REAL VENERABLE Y ANTIGUA HERMANDAD DEL SANTO ENTIERRO DE NTRO. SENOR JESUCRISTO Y NUESTRA SENORA DE LA PIEDAD.</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130329</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Real Capilla del Calvario</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>2</numero_pasos>
        <itinerario>Taxdirt, Plaza Santiago (lado izquierdo), Ancha, Porvera, Gaitán, San Juan Grande, Sevilla, Palquillo, CARRERA OFICIAL, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Cruces, Plaza Domecq (lado derecho), Barranco, Curtidores, Plaza Peones, Carpintería Baja, Carmen, Sedería, Plaza Plateros, Plaza Santo Ángel, Tornería, Plaza Rafael Rivero, Plaza San Marcos, Plaza Nuestro Padre Jesús de la Sagrada Cena, Padre Rego, Plaza Compañía, Francos, Plaza San Juan, Plaza de los Ángeles, Oliva, Plaza Santiago (lado derecho), Taxdirt</itinerario>
        <imagenEscudo>santoentierro</imagenEscudo>
        <horaSalida>19:15</horaSalida>
        <horaRecogida>03:00</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>santoentierro_r</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="19:15"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="21:25"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="22:35"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="23:05"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="23:15"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="02:35"></punto>
            </horario>
            <horario descripcion="Ultimo paso">
                <punto descripcion="Salida" hora="19:40"></punto>
                <punto descripcion="Palquillo" hora="21:50"></punto>
                <punto descripcion="Plaza Asuncion" hora="23:00"></punto>
                <punto descripcion="Catedral" hora="23:30"></punto>
                <punto descripcion="Fuera Catedral" hora="23:40"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="03:00"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img94/782/santoentierro1.jpg</image>
            <image>http://imageshack.us/a/img515/5360/santoentierro2.jpg</image>
        </images>
        <pois>
            <poi description="Salida y Recogida" comment="" lat="36.690628" long="-6.147366" interes="NO"></poi>
            <poi description="Palquillo" comment="" lat="36.685043" long="-6.136379" interes="NO"></poi>
            <poi description="Plaza Asuncion" comment="" lat="36.683302" long="-6.138779" interes="NO"></poi>
            <poi description="Catedral" comment="" lat="36.682076" long="-6.140488" interes="NO"></poi>>
        </pois>
		<descripcion>Año de fundación: 1546 &#xA;&#xA; Imágenes: El Santo Entierro es una obra de autor desconocido del siglo XVI. Nuestra Señora de la Piedad está fechada en 1712, pero también es anónima. &#xA;&#xA;Paso: El Señor yace dentro de una urna de plata de ley, obra de Juan Laureano de Pina, el orfebre más importante del Barroco andaluz. Los bordados del palio son de las Hermanas Antúnez, y fueron adquiridos por la hermandad en la década de los 30, aunque son de 1891.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;No se conocen aun. &#xA;&#xA;Acompanamiento Musical: &#xA;&#xA;Capilla Musical de la Banda Acordes de Jerez tras el paso de la Urna y Banda Acordes de Jerez tras el paso de Palio, tras la disolución de la Banda de Música de la Fundación Alcalde Zoilo Ruíz Mateos de Rota.</masdatos>
		<videos>
            <video>tk66fforftc</video>
            <video>2jocnomRvk0</video>    
		</videos>	
	</cofradia>
    <cofradia>
        <nombre_corto>Resucitado</nombre_corto>
        <nombre_largo>HERMANDAD DE LA SAGRADA RESURRECION DE NUESTRO SENOR JESUCRISTO</nombre_largo>
        <fecha_salida>20130331</fecha_salida>
        <nombre_iglesia>Santa Iglesia Catedral</nombre_iglesia>
        <numero_pasos>1</numero_pasos>
        <itinerario>Santa Iglesia Catedral, Reducto alto, Encarnación, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Cruces, Plaza Domecq, Barranco, Curtidores, Plaza Peones, Carpintería Baja, Carmen, Sedería, Plaza Plateros, Plaza Santo Ángel, Tornería, Eguilaz, Plaza del Banco, Larga, Lancería, Plaza del Arenal, Consistorio, Angostillo, Plaza de la Asunción, José Luis Díez, Plaza Domecq (lado derecho), Reducto Bajo, Reducto Cardenal Bueno Monreal, Plaza de la Encarnación, Reducto Alto, Santa Iglesia Catedral</itinerario>
        <imagenEscudo>resucitado</imagenEscudo>
        <horaSalida>10:00</horaSalida>
        <horaRecogida>12:55</horaRecogida>
        <latitudRegreso>36.682076</latitudRegreso>
        <longitudRegreso>-6.140488</longitudRegreso>
        <ficheroRecorrido>resucitado_1</ficheroRecorrido>
        <horarios>
            <horario descripcion="Cruz de Guia">
                <punto descripcion="Salida" hora="10:00"></punto>
                <punto descripcion="Recogida" hora="12:55"></punto>
            </horario>
        </horarios>
        <images>
            <image>http://imageshack.us/a/img687/5672/resucitado1.jpg</image>
        </images>
		<descripcion>Año de fundación: 1985. &#xA;&#xA; Imágenes: La imagen de Cristo Resucitado es una obra de Luis González Rey, quien la retocó a principios de siglo para suavizar sus formas originales.&#xA;&#xA; Paso: El paso es de madera tallada y dorada, y lo adquirió la cofradía en el 2002.</descripcion>
		<masdatos>Estrenos: &#xA;&#xA;Reforma y ampliación del Estandarte corporativo, realizada por David Calleja. Estrenos: &#xA;&#xA;Agrupación Musical San Juan de Jerez, tras el paso del Resucitado.</masdatos>
		<videos>
            <video>9D48gZ12aAs</video>
            <video>Ws52I3J2JCY</video>    
		</videos>
	</cofradia>
</cofradias>